{
  "Very relevant": "非常相关",
  "The Boys need love too": "男孩们也需要爱",
  "What happens when you draw a picture on a piece of tin foil using whiteboard markers, and immerse it in water": "当你用白板记号笔在一张锡纸上画一幅画，并把它浸入水中时，会发生什么？",
  "You have discovered A Bad Time": "你发现了一段不愉快的时光",
  "TIL That in 2007, Rockstar Games allowed fans to call a number and rant about what they thought was wrong with America. The best calls were featured on a radio station in \"Grand Theft Auto IV\"": "直到2007年，摇滚明星游戏允许球迷们拨打一个号码，咆哮他们认为美国出了什么问题。最棒的电话在一家电台的“侠盗猎车手4”中播出。",
  "The same cost all along": "一直以来都是一样的成本",
  "Well played, sir": "打得好，先生",
  "Post-election audits find no fraud in Arizona": "选举后审计发现亚利桑那州没有舞弊行为",
  "Hear him out.": "听他把话说完。",
  "Maternity shoot for my pregnant foster dog": "为我怀孕的寄养狗拍摄孕妇照",
  "The attention to detail is incredible.": "对细节的关注令人难以置信。",
  "I’m famous now": "我现在出名了",
  "The benefits of growing older": "变老的好处",
  "Couple decides to visit his former home.": "一对夫妇决定访问他的故居。",
  "It was the saddest walk of my life": "那是我一生中最悲伤的一次行走",
  "I married the woman of my dreams after fearing for years that she wasn’t out there.": "我嫁给了我的梦中情人，因为我多年来一直担心她不在那里。",
  "My Dad the Veteran! 18 years old vs 77 years old!": "我的老兵爸爸！18岁对77岁！",
  "It's a valid question, Dave": "这是个合理的问题，戴夫",
  "Alexandria Ocasio-Cortez Raises $280,000 Overnight for Georgia Senate Runoffs Grassroots Organizing": "亚历山德里亚·奥卡西奥-科尔特斯(Alexandria Ocasio-Cortez)隔夜为佐治亚州参议院决选草根组织筹集28万美元",
  "The note George HW Bush left to Bill Clinton after losing the election": "乔治·H·W·布什(George HW Bush)在竞选失败后留给比尔·克林顿的便条",
  "In 1990, a panel of the windscreen on British Airways Flight 5390 fell out at 17k feet, causing the cockpit to decompress & its captain to be sucked halfway out of the aircraft. The crew held onto him for more than 20 minutes as the copilot made an emergency landing. The pilot made a full recovery.": "1990年，英国航空公司5390次航班的挡风玻璃面板在17K英尺的高空坠落，导致驾驶舱减压，机长在飞机中途被吸出飞机。当副驾驶紧急降落时，机组人员抓住了他20多分钟。飞行员完全康复了。",
  "[OC] What if \"I didn't vote\" ran as a US presidential candidate in the 2020 election?": "[OC]如果“我没有投票”在2020年大选中以美国总统候选人的身份参选怎么办？",
  "America's top military officer says 'we do not take an oath to a king'": "美国最高军事官员称“我们不向国王宣誓”",
  "Alex Trebek’s wife of 30 years, Jean Currivan, shared this photo from their wedding day.": "亚历克斯·特雷贝克结婚30年的妻子让·柯里文在他们结婚当天分享了这张照片。",
  "A beautiful friendship": "美好的友谊",
  "Any Hope of Keeping Earth Habitable Now Requires Sucking Carbon Back Out of the Atmosphere, a New Study Found": "一项新的研究发现，现在任何保持地球宜居的希望都需要从大气中吸回碳",
  "Dear idiots": "亲爱的白痴们",
  "The other poster is right, this thing is massive!!": "另一张海报是对的，这东西太大了！",
  "moooom helpppp": "Moooom帮助程序",
  "wat da fuq?": "什么达福？",
  "Is Today Friday the 13th?": "今天是13号星期五吗？",
  "The irrigation Shepard at work": "工作中的灌溉谢泼德",
  "Donald Trump is Boss Nass": "唐纳德·特朗普是纳斯老板",
  "I guess the cake was too hot": "我想蛋糕太烫了。",
  "Valedictorian slams ineffective school staff in graduation speech": "告别演讲人在毕业演讲中抨击效率低下的学校教职员工",
  "After 1 year and eleven months. My braces are finnaly removed.": "一年零十一个月后。我的牙套终于拔掉了。",
  "Damn ma, I'm trying to live too": "妈的，我也在努力活着",
  "I almost forgot.": "我差点忘了。",
  "Ok, this is really wholesome": "好的，这真的很有益健康",
  "Such fearless !": "如此无畏！",
  "In front of the White House now": "现在就在白宫门前",
  "The perks of being an amputee": "截肢者的福利",
  "All my homies hate that kid. Please be nice to teachers, they try their hardest.": "我所有的兄弟都恨那个孩子。请善待老师，他们会尽力的。",
  "What is your favourite “dead” video game franchise?": "你最喜欢的“死亡”系列电子游戏是什么？",
  "Wow everyone loves me": "哇，每个人都爱我",
  "Printed, cut, and photographed every goddamn frame of this Lebron dunk. Was it worth it?": "打印、剪切和拍摄这张勒布朗扣篮的每一张该死的照片。这值得吗？",
  "Me_irl": "我_IRL",
  "My lucky day.. some guy was selling PS5's outside the grocery store for $50": "我的幸运日..。有个人在杂货店外卖PS5，要价50美元。",
  "Woofer and sub woofers": "低音和低音扬声器",
  "Cursed_sleep": "被诅咒的睡眠",
  "Bush graciously did \"all he could\" to ease the transition between administrations": "布什彬彬有礼地“尽其所能”缓和了两届政府之间的过渡。",
  "Go go go go go!": "快走快走！",
  "military service should automatically grant citizenship": "服兵役应该自动授予公民身份",
  "Grandma's laugh intensifies": "奶奶的笑声愈演愈烈",
  "Macron calls Biden victory a chance to ‘make our planet great again’": "马克龙称拜登的胜利是“让我们的星球再次伟大”的机会",
  "Barack Obama says Congress' lack of action after Sandy Hook was \"angriest\" day of his presidency": "巴拉克·奥巴马表示，国会在桑迪·胡克(Sandy Hook)担任总统后没有采取行动是他总统任期内“最愤怒的”一天",
  "Night": "夜晚",
  "Congrats!": "恭喜你！",
  "I know this will never apply to me, but I was still impressed.": "我知道这永远不会适用于我，但我仍然印象深刻。",
  "Assassin’s War: Ragnahalla": "刺客之战：Ragnahalla",
  "It is 'Kukur Tihar' here in Nepal. Today is the day when Dogs are worshiped and thanked for their loyalty.": "这里是尼泊尔的“库库尔提哈尔”(Kukur Tihar)。今天是人们崇拜和感谢狗的忠诚的日子。",
  "🔥 Something behind the moon. Astronomer Jan Koet captured this video.": "🔥在月亮后面的什么东西。天文学家简·科特捕捉到了这段视频。",
  "life choices life choices": "人生选择人生选择",
  "At the back of this Intel sticker you can see the processor architecture": "在这张英特尔贴纸的背面，您可以看到处理器体系结构",
  "Before you throw a non working dryer out, get screw driver and open it up.": "在你扔掉不能工作的烘干机之前，拿起螺丝刀并把它打开。",
  "Trump to face ‘subpoenas and seizures’ following presidency, ex-Manhattan prosecutor says": "前曼哈顿检察官称，特朗普将在总统任期后面临“传票和扣押”",
  "Bernie Sanders arguing about the U.S military budget \"No I won't yield\"": "伯尼·桑德斯争论美国军事预算“不，我不会屈服”",
  "Temuera Morrison is awesome": "特穆埃拉·莫里森太棒了",
  "Sea World Orlando: in yellow is the car park, in red is a lake for humans to play on paddle boats, and in blue is where the Orcas spend their entire lives.": "奥兰多海洋世界：黄色是停车场，红色是供人类划船玩耍的湖，蓝色是虎鲸度过一生的地方。",
  "Sticks go brrrrr": "棍子走了brrrrr",
  "Then they proceed to not post the instructions": "然后，他们继续不张贴说明",
  "True.": "没错。",
  "\"Is that too socialist too?\": AOC pleads for second stimulus checks and rent forgiveness as pandemic rages": "“这是不是也太社会主义了？”：在流行病肆虐之际，AOC恳求第二次刺激检查和租金减免",
  "Soul Crushing Truth": "灵魂破碎的真相",
  "He's absolutely right, now that I think about it.": "现在我想起来，他是完全正确的。",
  "As promised the epoxy hot dog after one month see you in three months": "如承诺的，一个月后环氧热狗三个月后见",
  "Fuck, how do I tell them?": "操，我怎么告诉他们？",
  "Has this ever bothered you?": "这有没有困扰过你？",
  "Looking fresh tho": "虽然看起来很新鲜",
  "I think that's what it was about...": "我想这就是它的意义所在。",
  "This is a breakthrough": "这是一个突破",
  "Tattooed some new brows on a client with alopecia!": "在一个脱发的客户身上纹了一些新的眉毛！",
  "Life left the chat": "生活离开了聊天",
  "team work to defeat dad, lets do this!": "团队合作打败爸爸，让我们开始吧！",
  "How to assert dominance": "如何维护统治地位",
  "nazis will be nazis": "纳粹就是纳粹",
  "Birds cleaning the neighbourhood": "清洁居民区的鸟儿",
  "An interesting paper vase": "一个有趣的纸瓶",
  "Egypt discovers 100 intact, sealed and painted coffins and a collection of 40 wooden statues in 2020's biggest archaeological discovery in Egypt.": "埃及发现了100具完整的、密封的和彩绘的棺材，以及40尊木制雕像，这是2020年埃及最大的考古发现。",
  "I'm here to teach you a lesson, WB!": "我是来给你上一课的，WB！",
  "Redditors who cut their grass at 7 am on Saturday morning and wake up the whole neighborhood, why do you do it?": "那些在周六早上7点割草，然后叫醒整个街区的红编们，你们为什么要这么做呢？",
  "Well welded pipes": "焊接良好的钢管",
  "Lil Pigeon - Bread on my neck innit": "Lil Pigeon-我脖子上的面包",
  "After 13 years of loyal service, the inevitable finally happened. Sweet dreams dear prince o7": "经过13年的忠诚服务，不可避免的事情终于发生了。做个好梦，亲爱的O7王子",
  "Man climbs the US-Mexico border while people are working on it": "当人们在美墨边境工作时，一名男子爬上了美墨边境",
  "These 15mg buspirone tablets can be broken into 5mg doses or 7.5mg doses depending on which side you split the tablet": "这些15毫克的丁螺环酮片可以分成5毫克剂量或7.5毫克剂量，具体取决于你把药片分成哪一边。",
  "Protester at Million MAGA March": "百万马加游行的抗议者",
  "This made my day :)": "这让我一天都很开心：)",
  "One cent can make a huge difference": "一分钱可以带来巨大的不同",
  "In 1922, scientists entered a ward of dying children, all in comatose diabetic ketoacidosis, and injected a new drug (insulin) into them as families were already beginning to grieve. Before they had injected the last person on the ward, the first woke up. World Diabetes Day. Thanks Sir Fred Banting.": "1922年，科学家进入一个垂死儿童的病房，他们都是昏迷的糖尿病酮症酸中毒患者，并给他们注射了一种新药(胰岛素)，因为他们的家人已经开始悲痛。在他们给病房里的最后一个人注射之前，第一个人就醒了。世界糖尿病日。谢谢弗雷德·班廷爵士。",
  "My buddy’s girlfriend farted in front of him for the first time. He got a cake for the occasion.": "我朋友的女朋友第一次在他面前放屁。他为这个场合准备了一块蛋糕。",
  "A veteran died in a Florida jail. Two years later, video shows he was tased, left convulsing in a cell.": "一名退伍军人死于佛罗里达州的一所监狱。两年后，视频显示他被电击，在牢房里抽搐。",
  "I think we all anticipated a crazy post-election": "我想我们都预料到了一场疯狂的选举后",
  "Somebody save him please!!!!🥺🥺": "谁来救救他！🥺🥺",
  "Can relate": "可以关联",
  "I'm a bigger trickster than him": "我比他更会耍花招",
  "His favorite spot since he was a baby.": "他从小就最喜欢的地方。",
  "18 years ago I agreed to foster Tuna until he found a home. My best friend is now 20 years old and still going strong.": "18年前，我同意饲养金枪鱼，直到它找到家。我最好的朋友现在20岁了，仍然很健壮。",
  "You've seen obamium now get ready for...": "你已经看过了Obamium现在正在为……做好准备。",
  "Take that! You have no power here!": "拿着这个！你在这里没有权力！",
  "a complete piece of shit": "一堆彻头彻尾的狗屎",
  "“When you’re a star, they let you do it”": "“当你是明星的时候，他们会让你这么做”",
  "Stenographer, the machine the court reporters use to type everything that is said there!": "速记员，法庭记录员用来打字的机器！",
  "That’s not how you are supposed to play the game": "你不应该这样玩这个游戏",
  "Normal day in Utah": "犹他州正常的一天",
  "I can’t believe I wasted so many years of my life thinking I only liked dogs": "我真不敢相信我浪费了这么多年的时间以为我只喜欢狗",
  "My neighborhood's 14-year-old dog Ajax and his sign": "我家附近14岁的狗阿贾克斯和他的牌子",
  "I'm really stronk": "我真的筋疲力尽了",
  "Milky way from New Mexico": "新墨西哥州的银河系",
  "\"Oh crap, we're having a test today?\"": "“糟了，我们今天要考试吗？”",
  "Conservatives and liberals differ on COVID-19 because conservatives tend to attribute negative outcomes to purposeful actions by threats high in agency. If health officials talked about the virus as a palpable enemy that is seeking to attack humans, they may get greater buy-in from conservatives.": "保守派和自由派在冠状病毒问题上存在分歧，因为保守派倾向于将负面结果归因于机构高层威胁的有目的的行动。如果卫生官员把这种病毒说成是试图攻击人类的明显敌人，他们可能会得到保守派的更大认可。",
  "Human formation": "人类编队",
  "A toys R us employee found a boxed copy of Mario kart 64 hidden under their shelves": "玩具反斗城的一名员工在他们的货架下发现了一辆盒装的马里奥·卡丁车64",
  "And great retirement pensions": "和丰厚的退休金",
  "Public school teacher resigns on spot and lambasts the education system in America": "公立学校教师当场辞职痛斥美国教育体制",
  "Couldn’t be me": "不可能是我",
  "Most drinking water consists of h2o in large amounts": "大多数饮用水都含有大量的水",
  "So wholesome! :D": "太健康了！：D",
  "His name is Giggles.": "他的名字是傻笑。",
  "Back in old days, did this come with a user manual?": "回到过去，这是不是附带了用户手册？",
  "Obama says Trump has caused ‘damage’ by refusing to concede defeat and warns: ‘This is not normal’": "奥巴马说，特朗普拒绝承认失败已经造成了“损害”，并警告说：“这是不正常的。”",
  "Germany hails couch potatoes as heroes of coronavirus pandemic": "德国欢呼沙发土豆为冠状病毒大流行的英雄",
  "When the maldivian president held the world's first underwater cabinet meeting to sign a climate change SOS.": "马尔代夫总统举行了世界上第一次水下内阁会议，签署了气候变化SOS。",
  "Please god no.": "上帝啊，请不要。",
  "My silly parents playing in a leaf pile.": "我愚蠢的父母在树叶堆里玩耍。",
  "Relationship goals": "关系目标",
  "He literally plays himself in every movie": "他真的在每部电影中扮演自己",
  "Amazon Tribe wins lawsuit, blocks Big Oil’s bid to destroy millions of acres of rainforest": "亚马逊部落赢得诉讼，阻止大型石油公司破坏数百万英亩热带雨林",
  "If you're from snow country this picture should strike horror in your heart": "如果你来自雪国，这张照片应该会让你心惊肉跳。",
  "French Parents:100": "法国父母：100人",
  "Puff puff don’t pass.": "吞云吐雾不能通过。",
  "Dads are true heroes": "爸爸是真正的英雄",
  "Gummy worms have more bones in them than actual worms.": "胶状蠕虫比真正的蠕虫有更多的骨头。",
  "After cutting a stick of butter, the residue looks like a Winter Nature scene, stream and all.": "切完一条黄油后，残渣看起来就像是冬天的自然风景，小溪等等。",
  "If 2021 is as good as 2020 was bad, what will we see happen in 2021?": "如果2021年和2020年一样好，那么2021年会发生什么呢？",
  "Moved into my first apartment today, on my 39th birthday! I have nothing but a bed and my cat, but I did it!": "今天我39岁生日那天搬进了我的第一套公寓！我除了一张床和我的猫什么都没有，但是我做到了！",
  "Anti-vaxxers ‘could be banned from going into work if they refuse Covid jab’": "反Vaxxers“如果拒绝Covid注射，可能会被禁止上班”",
  "LPT: Yelp replaces restaurant phone numbers with a special number that charges that business a marketing fee. If you find a good restaurant on Yelp Google their phone number instead so they don't lose any money.": "LPT：Yelp用一个特殊的号码取代了餐厅的电话号码，并向该业务收取营销费。如果你在Yelp上找到一家不错的餐厅，谷歌会把他们的电话号码换成他们的电话号码，这样他们就不会赔钱了。",
  "My sleeping Pegasus latte art": "我沉睡的飞马拿铁艺术",
  "A nurse comforts a woman as her husband dies from COVID-19 in the ICU": "一名护士在ICU安慰一名妇女，因为她的丈夫死于冠状病毒。",
  "Fairy tales in a nutshell": "简而言之，童话故事",
  "Bippity bonk cars can HONK": "BIPPITY BANK汽车可以按喇叭",
  "Time has come for four-day week, say European politicians": "欧洲政界人士表示，一周四天工作制的时机已经到来",
  "Bro get help please": "兄弟，请找人帮忙",
  "My guy just wanted some ice cream": "我的人只是想要些冰激凌",
  "Another successful SpaceX mission (sound on)": "SpaceX又一次成功任务(打开声音)",
  "When you send your friend 10 memes in a row": "当你连续给你的朋友发10条表情包时",
  "This is believed to be the first Aerial shot of Edinburgh, Scotland. 1920s": "这据信是苏格兰爱丁堡的首次航拍。20世纪20年代",
  "Every time": "每次",
  "Just something cute :)": "只是一些可爱的东西：)",
  "It's your own damn fault": "这是你自己的错",
  "Just a kitten wearing a cardigan, nothing more": "只有一只穿羊毛衫的小猫，没别的了",
  "It’s called game design sweetheart": "这叫游戏设计甜心",
  "No this isn’t for my dying kid, no my wife didn’t buy it for me, yes it’s for my 35 year old self and no my wife isn’t happy about it.": "不，这不是给我垂死的孩子的，不，不是我妻子给我买的，是的，这是给我35岁的自己买的，不，我妻子对此很不高兴。",
  "Cute dinosaur family 🦕": "可爱的恐龙家族🦕",
  "Law Firm Stops Representing Trump Campaign in Pennsylvania Suit": "律师事务所在宾夕法尼亚州诉讼中停止代表特朗普竞选团队",
  "Does he intentionally try to be this creepy?": "他是不是故意要这么让人毛骨悚然？",
  "Biden wins Georgia and Trump wins North Carolina, the final states to be called.": "拜登赢得佐治亚州，特朗普赢得北卡罗来纳州，这是最后两个被宣布的州。",
  "Lawyers of reddit what was your “HOLD IT!” moment where you knew you would win?": "Reddit的律师说你的“等等！”你知道你会赢的那一刻？",
  "The cat just took a huge mouthful": "那只猫刚刚大口大口地吃了一大口。",
  "Cursed Jobs": "受诅咒的工作",
  "Flawless naming there Microsoft.": "在那里无懈可击地命名为微软。",
  "Invest in the tea set": "投资买茶具",
  "Dude teaches little guy to skate": "哥们儿教小家伙滑冰",
  "Rescued junkyard dog became HUGE fan of warm and dry towels and blankets.": "获救的垃圾场狗成了温暖干燥的毛巾和毯子的铁杆粉丝。",
  "Two Navajo women exercising their 1st amendment right": "两名纳瓦霍妇女行使第一修正案权利",
  "Heart-shaped amethyst geodes. Discovered yesterday in Artigas, by the mining company Uruguay Minerals": "心形紫晶大地线。乌拉圭矿业公司昨天在阿蒂加斯发现的",
  "See not so scary any more": "看不再那么可怕了",
  "You've seen obamium and ice cube, now get ready for finaly": "你们已经看过Obamium和Ice Cube了，现在做好最后的准备",
  "When a pandemic becomes political..": "当大流行变得政治化的时候..",
  "Trump hasn't attended a coronavirus task force meeting in five months and is taking no role in combatting the surge in the disease": "特朗普已经五个月没有参加冠状病毒特别工作组会议了，也没有在抗击这种疾病激增的过程中发挥任何作用",
  "Picture from the Bush to Obama transition": "从布什到奥巴马过渡的画面",
  "Miscatculated": "计算错误",
  "There are massive floods in southeast Mexico right now. These guys in a boat found a good boy who was cold, frightened, and clinging to a wall. Heroes...": "墨西哥东南部现在发生了大规模的洪水。这些人在船上发现了一个又冷又害怕的好男孩，他紧紧地依附在墙上。英雄们。",
  "My town’s library is under construction, so they’re using an old grocery store as the temporary library.": "我们镇上的图书馆正在建设中，所以他们把一家旧杂货店用作临时图书馆。",
  "Band-aid: the no fog, no slip mask solution": "创可贴：无雾、无滑面膜解决方案",
  "What do they mean": "它们是什么意思？",
  "Daughter draws her mother’s face, and doesn’t know why her dad is laughing.": "女儿画着妈妈的脸，不知道爸爸为什么笑。",
  "Billy butcher": "比利·布彻",
  "Based on a true story": "根据真实故事改编",
  "Spiderman more like unitofmeasurementman": "蜘蛛侠更像是一个测量单位",
  "she's been grinding since 2014": "她自2014年以来一直在磨练",
  "For the dodgeball scene of Billy Madison (1995), Adam was really hitting the kids as hard as he could, because \"hurting kids is funny\". The director cut right before they started crying. Some of the parents got upset with him.": "在比利·麦迪逊(1995)的躲避球场景中，亚当真的是尽其所能地打孩子们，因为“伤害孩子很有趣”。就在他们开始哭之前，导演剪了片子。一些家长对他感到不安。",
  "It's my God-given right to spit on other people": "向别人吐痰是我与生俱来的权利",
  "I made a tea rex": "我做了一杯雷克斯茶",
  "Cop asks people to stop for no reason, when he is off-duty.": "警察要求人们在他下班时无缘无故地停车。",
  "Sorry if i have too high standards.": "如果我的标准太高，很抱歉。",
  "LMNOPee": "LMNOPee",
  "Two cats, one heart.": "两只猫，一颗心。",
  "Who needs proof?": "谁需要证据呢？",
  "Lego Trump": "乐高·特朗普(Lego Trump)",
  "With just 5 cases in the community, New Zealand makes mask use mandatory on public transport.": "新西兰只有5例病例，因此在公共交通工具上强制使用口罩。",
  "badly made with Paint 3D": "3D绘画制作质量很差",
  "Sadly true.": "可悲的是，这是真的。",
  "Donald Trump should concede and ‘put country above his ego’, says Barack Obama": "巴拉克·奥巴马说，唐纳德·特朗普应该让步，“把国家置于自我之上”",
  "Daddy won't be proud": "爸爸不会骄傲的",
  "I-it’s not fair!": "我-这不公平！",
  "Avert your eyes boys": "把你们的眼睛移开，孩子们",
  "Been gaming with this dude for 15 years. Since Rainbow Six Vegas on 360. I have some good gaming memories with him. He tried but couldn’t get one. Little did he know I was able to get him one. Looking forward to playing another generation with him.": "跟这家伙玩了15年了。从360频道的彩虹6号维加斯开始。我和他有一些美好的游戏回忆。他试过了，但找不到。他一点也不知道我能给他弄到一个。期待着和他一起玩另一代人。",
  "Thank you Aitzaz Hasan": "谢谢你艾扎兹·哈桑",
  "Today is Shigeru Miyamoto's 68th Birthday! He is the creator of Mario, The Legend of Zelda, Donkey Kong, Pikmin, and Star Fox.": "今天是宫本茂的68岁生日！他是“马里奥”、“塞尔达传奇”、“金刚驴子”、“皮克明”和“星狐”的创造者。",
  "Seriously though, stop": "不过，说真的，别说了",
  "Be a man": "你得像个男子汉",
  "Pigs in the Bahamas love the water and will often swim with people at the beaches.": "巴哈马的猪喜欢水，经常在海滩上和人们一起游泳。",
  "Bruh moment": "布鲁时刻",
  "Took this photo of my cat this summer, love how the sunlight brought out the green in his eyes – hope it brightens your day": "今年夏天给我的猫拍了这张照片，喜欢阳光带给它眼睛里的绿色-希望它能照亮你的一天",
  "Also I split Netflix with a friend": "还有，我和一个朋友分享了Netflix",
  "A year ago I started sending my GF these photos whenever she asked if the baby was ok": "一年前，每当我的女朋友问我孩子好不好时，我就开始把这些照片发给她",
  "My teacher has no chill.": "我的老师不怕冷。",
  "This man built a customised van for Quarantine.": "这个人为隔离制造了一辆定制的面包车。",
  "A man of culture and style": "有文化有格调的人",
  "at last my time has come : )": "我的时代终于到来了：)",
  "Go science": "围棋科学",
  "Wow how did that happen?": "哇，这是怎么回事？",
  "Joe Biden’s 1967 Corvette which was gifted to him by his father in 1967 as a wedding gift.": "乔·拜登1967年的克尔维特是他父亲1967年作为结婚礼物送给他的。",
  "This is what I get for not making plans.": "这就是我不做计划的下场。",
  "Loss of taste and smell. Thankx covid19": "失去味觉和嗅觉。感谢Covid19",
  "When did bumper stickers get so existential?": "保险杠贴纸什么时候变得如此具有存在感了？",
  "Dads tell cheesy jokes not because humour gets worse with age, but because the more life experience you have, the more value you place on anything that might make someone laugh, even if it's at your own expense.": "爸爸们讲低级笑话不是因为幽默随着年龄的增长而变差，而是因为你的生活经历越多，你就越看重任何可能让别人发笑的事情，即使是以你自己为代价。",
  "I won second place for my painting! I'm very excited so hope you guys don't mind my sharing.": "我的画得了第二名！我很兴奋，希望你们不介意我分享。",
  "Drugs- classy if ur rich trashy if ur poor": "毒品-如果你有钱就是上流的，如果你贫穷就是垃圾",
  "She’s not a golfer. She’s an engineer.": "她不是高尔夫球手。她是一名工程师。",
  "You can tell the age of a tree from its rings": "你可以从年轮判断出一棵树的年龄。",
  "Guy Finds Dog Swimming 135 Miles Offshore and Becomes His Dad.": "盖伊发现狗在离岸135英里的地方游泳，并成为了他的爸爸。",
  "He adores being vacuumed. As soon as I bring the vacuum out he will run up and lie next to me in anticipation of his spa day.": "他喜欢用吸尘器吸尘。我一拿出吸尘器，他就会跑过来，躺在我旁边，期待着他的水疗日。",
  "Thank you Sony": "谢谢你，索尼",
  "under the sea": "在海底",
  "Plot twist": "情节扭曲",
  "Report: Sen. Graham pressured Ga. secretary of state to throw out legally cast ballots": "报道：格雷厄姆参议员向加施压。国务卿将扔掉合法投票",
  "Why the light no worky": "为什么灯不亮？",
  "Yep": "是的，是的",
  "We adopted a second cat from a hoarding situation. It turns out he was my cat’s soulmate. The two of them have been inseparable since he arrived.": "我们从一个囤积的地方领养了第二只猫。原来他是我的猫的灵魂伴侣。自从他到达后，他们两个就形影不离。",
  "Happened to me": "发生在我身上的事",
  "Caption goes here": "标题在此处",
  "3 year transformation, 130kg (286lbs)-> 74kg (163lbs)": "3年改造，130公斤(286磅)->74公斤(163磅)",
  "“I would like to loan you that money but my girl gon leave me bro”": "“我很想借给你那笔钱，但是我的女朋友会离开我的，兄弟。”",
  "An anvil floating in mercury": "漂浮在水银中的铁砧",
  "This bald eagle a few years apart, showing the difference between juvenile and sub-adult plumage": "这只秃鹰相隔几年，显示出幼年和亚成体羽毛的不同",
  "Not sure if this counts but madlad strikes at his mom?": "不知道这算不算，但是疯子打了他妈妈？",
  "Professor Woofer is smort": "沃弗教授是个粗鲁的人。",
  "This guy being a true boss": "这家伙是个真正的老板",
  "not the smartest kid": "不是最聪明的孩子",
  "Damn honey really?!": "该死的蜂蜜，真的吗？！",
  "Report: Georgia Secretary Of State Says Graham Pressed Him To Toss Legal Ballots": "报道：佐治亚州国务卿称格雷厄姆敦促他抛出合法选票",
  "Home boy": "家里的男孩",
  "Shut up peasant": "闭嘴农民",
  "The best transition of all": "最好的过渡",
  "This Field of cabbages resembles spawning grounds for terrifying Facehugger aliens": "这片卷心菜地就像是可怕的抱脸外星人的产卵场。",
  "We need an investigation into Lindsey Graham’s intervention in Georgia": "我们需要调查林赛·格雷厄姆对佐治亚州的干预",
  "When you put it that way...": "当你这么说的时候.",
  "True": "真的",
  "Amazing soccer skills": "令人惊叹的足球技术",
  "My pillow feels nice": "我的枕头摸起来很舒服",
  "Don't turn 30.": "别过了30岁。",
  "Bad mom": "坏妈妈",
  "aww": "哇哦",
  "My dad says, “Google is doing this stupid thing where the blur the top left part of the results. Facebook is doing it too actually.” He melted the top left corner of his screen.": "我爸爸说，“谷歌做了一件愚蠢的事情，模糊了搜索结果的左上角。实际上，Facebook也在这么做。他融化了屏幕的左上角。",
  "Home Depot to spend $1 billion more on employees' pay as sales surge": "家得宝销售额激增，将在员工薪酬上再支出10亿美元",
  "I feel so bad for her, but it is pretty accurate": "我为她感到难过，但这是相当准确的",
  "What a great story :)": "多棒的故事啊：)",
  "A new beginning": "新的开始",
  "I love that life makes sense for him now": "我喜欢他现在的生活有意义",
  "Pam Poovey Archer Cosplay by daffodilkitty": "Pam Poovey Archer Cosplay作者：Daffodilkitty",
  "When dada is your biggest cheerleader": "当爸爸是你最大的啦啦队长时",
  "Blursed_Laser_Pointer": "模糊激光指针",
  "Lady Gaga, what a legend.": "嘎嘎小姐，真是个传奇。",
  "Canada Is Allowing People With Depression to Do Psychedelic Mushrooms": "加拿大允许抑郁症患者服用迷幻蘑菇",
  "‘What We in the Legal World Call a Felony’: Lawyers Condemn Lindsey Graham, Call for DOJ and Senate Investigations": "“我们法律界称之为重罪”：律师谴责林赛·格雷厄姆，呼吁司法部和参议院调查",
  "My wife and I just adopted this sweet old dude.": "我和我妻子刚刚收养了这个可爱的老头。",
  "More like physics but whatever.": "更像是物理，不过不管怎样。",
  "I’ve seen this movie before...": "我以前看过这部电影。",
  "Covid has forced people into bartering.": "Covid强迫人们以物易物。",
  "Boy with brain cancer screams with joy": "脑癌男孩喜极而泣",
  "Watch, this is the part where they say ‘the series x is ugly’": "看，这是他们说“x系列很难看”的部分。",
  "Trump ousts Homeland Security cyber chief Chris Krebs, who called election secure": "特朗普罢免国土安全部网络负责人克里斯·克雷布斯(Chris Krebs)，后者称选举是安全的",
  "They'll never laugh at me again 😈😈": "他们再也不会嘲笑我了，😈😈",
  "Blursed Tom": "模糊的汤姆",
  "Holding back tears": "强忍着泪水",
  "From French cartoonist titled \"Deligne\"": "出自法国漫画家“Deligne”",
  "My sibling would just laugh at me": "我的兄弟姐妹只会嘲笑我",
  "I will take your entire stock": "我会买下你所有的股票",
  "WCGW trying to fish on live tv": "WCGW试图在电视直播中钓鱼",
  "Modern art.": "现代艺术。",
  "Actually they aren't that different": "事实上，它们并没有那么大的不同",
  "Trainer suggested a squirt bottle to keep him off the table.": "教练建议给他一个喷水瓶，让他远离手术台。",
  "A Highland New Guinean is shocked to see a white person for the first time in his life. Before 1930, Highlanders thought they were the only living people in the world.": "一名新几内亚高地人在有生以来第一次看到白人感到震惊。1930年以前，高地人认为他们是世界上唯一活着的人。",
  "True language of the gods": "众神的真实语言",
  "[story] | my recovery from addiction - My name is Hunter Michael Shepard and I am an addict in long term recovery 👇🏻👇🏻👇🏻 if you’re struggling today just know there is hope. Put the dope down and fucking crush life. You’re worth it.": "[故事]|我从毒瘾中恢复-我的名字是亨特·迈克尔·谢泼德，我是长期康复中心(Long Term Recovery👇🏻)的瘾君子，如果你今天在苦苦挣扎，只要知道还有希望就行了。把毒品放下，他妈的粉碎生活。你值得我这么做。",
  "A Pool table with trajectories": "带轨迹的台球桌",
  "Can you find Him?": "你能找到他吗？",
  "The African way of holding your baby on your back.": "非洲人把宝宝抱在背上的方式。",
  "The new Oppo roll screen smartphone is smooth": "新款OPPO滚屏智能手机流畅",
  "Owners of Volkswagen Beetles, how do you feel knowing that when you drive your car, countless people punch each other for being the first to see it?": "大众甲壳虫的车主们，知道当你开车时，无数的人因为第一个看到你的车而互相拳打脚踢，你有何感想？",
  "Do something!": "想点儿办法吧!",
  "maybe i am a mistake": "也许我是个错误",
  "Molding a Statue inside a Mountain out of Lava": "熔岩山内塑像造型",
  "Interesting......": "有趣的是.",
  "Four astronauts from a commercial spacecraft (SpaceX's Crew Dragon) just boarded the International Space Station, bringing the number of ISS crew to 7. Or, 8 if you count Baby Yoda.": "一艘商业飞船(SpaceX‘s Crew Dragon)的四名宇航员刚刚登上国际空间站，国际空间站的机组人员人数达到了7人。如果把尤达宝宝算在内，那么就是8人。",
  "Poor Dan": "可怜的丹",
  "I don’t blame him. Which f’ing monster designed that door.?": "我不怪他。那扇门是哪个该死的怪物设计的？",
  "Jim Jordan is one of the worst people. It’s good to remind him what he did.": "吉姆·乔丹是最坏的人之一。提醒他他做了什么是件好事。",
  "Cat communicates with its deaf owner using sign language": "猫用手语与聋人主人交流",
  "true that!": "没错！",
  "Cursed Lady.": "被诅咒的女士。",
  "This is the stupidest fucking thing I've ever made": "这是我做过的最愚蠢的事",
  "ok maybe I don't want it anymore": "好的，也许我不想再要了。",
  "Doctor was called in for an emergency delivery while still wearing his Halloween costume": "医生在还穿着万圣节服装的时候被叫来急救",
  "I feel like it has potential. I just Don't know what to do with it.": "我觉得它很有潜力。我只是不知道该怎么处理它。",
  "Anyone in the mood for a derping ferret?": "有没有人有心情去皮雪貂？",
  "The Gif crossover you've all been waiting for!": "你们期待已久的Gif跨界车！",
  "Creativity has no boundaries.": "创造力是没有边界的。",
  "A life saver": "救生员",
  "An introvert nightmare": "内向的噩梦",
  "*pew-pew-pew*": "**皮尤-皮尤-皮尤**",
  "It's a trap": "这是个陷阱",
  "f l e r t": "F l e r t",
  "Joe Biden crosses 79 million votes, 10 million more than any other president in history": "乔·拜登获得7900万张选票，比历史上任何一位总统都多1000万张",
  "Police officer arrests man for eating a sandwich": "警察逮捕一名吃三明治的男子",
  "Are you guys sure this thing is \"next gen\"?": "你们确定这是“下一代”吗？",
  "beep boop you are poop": "哔哔，砰，你在拉屎",
  "I can never complete a level normally in this game :/": "在这个游戏中我永远不能正常完成一个关卡：/",
  "I made a fully playable Map of Europe in Minecraft, 1:230 scale, using NASA and ESA satellite data.": "我使用NASA和ESA的卫星数据，在“我的世界”中制作了一张完全可以播放的欧洲地图，比例为1：230。",
  "[SERIOUS] Men of reddit, who are unable to share their emotions with anyone, what would you like to share?": "[严肃]Reddit的人，他们无法与任何人分享他们的情感，你想分享什么？",
  "Woman calls 911 pretending to order pizza due to domestic violence.": "一名女子因家庭暴力假装订披萨拨打911。",
  "Pfizer Covid vaccine 95% effective and passes all safety checks, final analysis shows": "最终分析显示，辉瑞Covid疫苗有效率为95%，并通过了所有安全检查",
  "I guess I am a useless member of society": "我想我是社会上无用的一员",
  "It do be that way": "确实是这样的。",
  "Jumping cactus on your leg, let me help": "在你腿上跳仙人掌，让我来帮你",
  "I'm a literature teacher and this is deep.": "我是一名文学老师，这一点很深刻。",
  "How I feel jumping into the 16th Call Of Duty release of my gaming career.": "跳到我游戏生涯的第16次使命召唤发布中的感觉。",
  "Pythagoras created this drinking cup as a practical joke. When it is filled beyond a certain point, a siphoning effect causes the cup to drain its entire contents through the base.": "毕达哥拉斯创造这个饮水杯是一个恶作剧。当杯子装满超过某一点时，虹吸效应会导致杯子将其全部内容物排出底座。",
  "Porch pirate on RTX 3k delivery day": "腾讯通3k送货日门廊海盗",
  "German Military Precision": "德国军事精度",
  "Spent over 2 years growing my hair. Donated it in 13 inch locks in my Daughter’s name. Feels good.": "我花了两年多的时间留头发。以我女儿的名义捐给了13英寸的锁。感觉不错。",
  "Picked up my new best friend from the shelter today! Meet Bosewick!": "今天从收容所接了我的新好朋友！见见博斯威克！",
  "It's enough to make a grown man cry": "这足以让一个成年男人哭泣",
  "Two sides of the same coin.": "一枚硬币的两面。",
  "sad but true": "悲哀但却是真实的",
  "Wasn't 2010 like last week?": "2010年不是像上周一样吗？",
  "How to wake up a deaf dog": "如何叫醒一只聋哑的狗",
  "Seven Ministry of Magic wizards trying to cast stunning spells to take down Mitch McConnell": "七名魔法部巫师试图施展令人惊叹的咒语来扳倒米奇·麦康奈尔(Mitch McConnell)",
  "If you don’t smoke pot because you’re afraid it’ll make you paranoid, you’re experiencing the side effect without even smoking.": "如果你不抽大麻是因为你担心它会让你变得偏执，那么你甚至没有吸烟就会体验到副作用。",
  "Her name is Wallace and she’s at the Tynemouth Seal Hospital until she’s healthy enough to be released": "她的名字是华莱士，她现在在泰恩茅斯海豹医院，直到她健康到可以出院为止。",
  "OH NO!": "哦不！",
  "Baby Lion Tamarian being returned to his mother": "小狮子塔玛利亚被送回他母亲身边",
  "false advertisement": "虚假广告",
  "Calls for Trump ally Lindsey Graham to resign over Georgia phone call": "要求特朗普盟友林赛·格雷厄姆(Lindsey Graham)因佐治亚州电话辞职的呼声",
  "'Murica, fuck yeah!": "“穆里卡，他妈的耶！",
  "TIL In the Netherlands, if you die and have no next of kin, friends or family to attend your funeral, they will send a poet who shall read a custom poem for you at your funeral so that you won’t be alone that day. It was started by poet and artist F Staril and is named \"The Lonely Funeral\" project.": "在荷兰之前，如果你去世了，没有近亲、朋友或家人来参加你的葬礼，他们会派一位诗人在你的葬礼上为你朗诵一首定制的诗，这样你那天就不会孤单了。它由诗人兼艺术家F·斯塔里尔发起，名为“孤独的葬礼”项目。",
  "here we go": "我们开始吧",
  "A few weeks ago I woke up from emergency surgery and found I could not walk anymore.. a few days ago I managed to stand up and walk a bit with a walking stick. So many smiles :-)": "几周前，我从紧急手术中醒来，发现自己再也走不动了。几天前，我好不容易站了起来，拄着拐杖走了一小段路。如此多的微笑：-)",
  "Our smoke detector caught fire.": "我们的烟雾探测器着火了。",
  "When Pope Francis visted Japan last year, he was gifted a custom anime robe, which he wore.": "当教皇方济各去年访问日本时，他得到了一件定制的动漫长袍，他穿着这件长袍。",
  "This is the way": "就是这条路",
  "Happy men's day to yall": "祝你们男人节快乐",
  "Trump should quit and 'not be embarrassing,' says Czech president, who was an early Trump ally": "特朗普早期的盟友捷克总统说，特朗普应该辞职，“不要让人难堪”",
  "As a slav my gaming setup is now complete": "作为Slav，我的游戏设置现在已经完成",
  "This dog, victim of abuse, was taken to an animal shelter. He refused to eat, and the vet decided to use an unconventional method to revive him for life...": "这条狗是虐待的受害者，被带到动物收容所。他拒绝进食，兽医决定用一种非常规的方法使他复活。",
  "Yes!! Thank God!": "太棒了！！感谢上帝!",
  "First time posting. I’ll delete if repost.": "第一次发帖。如果转帖的话我会删除的。",
  "TIL - CIA revealed a \"heart attack\" gun in 1975. A battery operated gun which fired a dart of frozen water & shellfish toxin. Once inside the body it would melt leaving only a small red mark on the victim where it entered. The official cause of death would always be a heart attack.": "直到1975年，中央情报局披露了一把“心脏病”枪。发射冰冻水和贝类毒素飞镖的电池操作的枪。一旦进入身体，它就会融化，在受害者进入的地方只会留下一个小的红色记号。官方的死因总是心脏病发作。",
  "Restaurant worker volunteers to help a handicapped person while he eats. Going above and beyond duty.": "餐厅工作人员自愿在残疾人用餐时帮助他。超越职责，超越职责。",
  "Humanity": "人性",
  "Marksman from the armed police using my flat as a spotting position this morning.": "今天早上武警的一名神枪手用我的公寓作为监视位置。",
  "I can't think of a title for this": "我想不出这个名字",
  "Anti-masker arrested": "反面具者被捕",
  "Low effort": "低工作量",
  "Meet Kiki: Just a pregnant special needs cheetah who learned to sit from meerkats": "见见Kiki：只是一只怀孕的特殊需要的猎豹，她从猫鼬那里学会了坐。",
  "If we can normalize this then I'm all for these videos, there isn't enough of this out in Media": "如果我们能正常化这一点，那么我完全支持这些视频，媒体上的这种情况还不够多",
  "Happy Men's Day, Fellow Kings!": "男人节快乐，国王们！",
  "Future me is not happy": "未来的我并不快乐",
  "Sanjay Singh, Indian athlete, honoring the debt of milk. The cow whose milk enabled him to fetch 3 gold medals.": "印度运动员桑贾伊·辛格(Sanjay Singh)履行牛奶之债。这头奶牛的牛奶使他赢得了3枚金牌。",
  "If Apple made electric cars": "如果苹果制造电动汽车",
  "*sigh": "*叹息",
  "Doctors of reddit, what’s it like when you go in for a doctors appointment? Do you and your doctor discuss what’s wrong with you like it’s a group project? Do you not go at all because you’re your own doctor?": "Reddit的医生们，你们去预约医生是什么感觉？你和你的医生有没有像小组项目一样讨论你得了什么病？你不去是因为你是你自己的医生吗？",
  "PSA for those who haven’t realized.": "对于那些还没有意识到这一点的人，请注意PSA。",
  "Lockdowns could be avoided if 95% of people wore masks, says WHO": "世卫组织表示，如果95%的人戴上口罩，封锁是可以避免的",
  "Big shoutout to this guy who’s everyone’s DAD": "为这位每个人的父亲大喊一声",
  "Turned my back for a minute and she peed in 20 cups of uncooked rice...": "我转过身去一分钟，她在20杯生饭里撒尿……",
  "Rudy Giuliani, live right now. WTF is leaking down the sides of his face?!": "鲁迪·朱利安尼，现在直播。他的脸从侧面漏下来了？！",
  "Georgia election official says hand tally of presidential race is complete, the results affirm Biden’s lead over Trump": "佐治亚州选举官员称总统竞选手工计票完成结果肯定拜登领先特朗普",
  "I have the power": "我有能力",
  "Rudy Giuliani's hair die dripping at a press conference, Nov. 19, 2020": "鲁迪·朱利安尼(Rudy Giuliani)的头发在新闻发布会上滴水，2020年11月19日",
  "Sadly the truth..": "可悲的是，事实是..",
  "A photo of the presidents and their dog.": "一张总统和他们的狗的照片。",
  "F4 tornado in South Oklahoma": "俄克拉荷马州南部F4龙卷风",
  "Lindsey Graham’s Alleged Attempt to Toss Georgia Ballots Is Felony Election Fraud": "林赛·格雷厄姆(Lindsey Graham)涉嫌试图抛出佐治亚州的选票，这是选举舞弊重罪",
  "As real as it gets : )": "尽可能真实：)",
  "Coffee prices are out of control.": "咖啡价格已经失控。",
  "The beauty of Grindelwald, Switzerland": "瑞士格林德瓦尔德的美景",
  "TIL that the most common last name among American physicians is no longer \"Smith\", it's \"Patel\".": "直到美国医生中最常见的姓氏不再是“史密斯”，而是“帕特尔”。",
  "An antique pocket shopping list": "古董袖珍购物单",
  "4 years sober today!": "今天戒酒4年了！",
  "i should've thought this through...": "我应该把这件事想清楚的..。",
  "So much in common": "如此之多的共同点",
  "Left me standing in the queue": "让我站在队伍里",
  "Daryl Davis is a black musician who for the past 30 years has befriended KKK members to convince them to leave the KKK. He has convinced 200 KKK members to give up their robes. He fights hate with love.": "达里尔·戴维斯(Daryl Davis)是一名黑人音乐家，在过去的30年里，他一直与KKK成员成为朋友，以说服他们离开KKK。他已经说服了200名三K党成员放弃他们的长袍。他用爱来对抗仇恨。",
  "Kyle Rittenhouse says he used coronavirus stimulus check to buy AR-15 used in fatal shooting": "凯尔·里滕豪斯说，他用冠状病毒刺激检查购买了用于致命射击的AR-15",
  "Good job..": "干得好。",
  "Reactions of animals when there is a mirror in nature": "自然界中有镜子时动物的反应",
  "Stacey Abrams Says Reason Republicans Are 'So Mad' About Election Is That Their Voter Suppression Efforts Were Blocked": "斯泰西·艾布拉姆斯说，共和党人对选举“如此疯狂”的原因是他们压制选民的努力被阻止了",
  "Tell me Kenneth Copeland doesn’t look exactly like Dorian when he finally puts on The Mask...": "告诉我肯尼斯·科普兰最终戴上面具时看起来不像多里安…",
  "Same. Same. Same.": "一样的。一样的。一样的。",
  "Puppy gets annoyed by his own hiccups.": "小狗被自己的打嗝惹恼了。",
  "Thomas Jefferson's sixth great grandson recreates his photo": "托马斯·杰斐逊的第六个曾孙重现了他的照片",
  "Man pulls alligator out of water and pries its jaws open to save his dog": "一名男子把鳄鱼从水中拉出来，撬开它的下巴来救他的狗。",
  "I love em' :)": "我爱他们：)",
  "change my mind": "我改变主意了",
  "Trolling of epic proportions.": "史诗般比例的巨魔。",
  "A Sand cat and her mini meow. Cute but tough survivors": "一只沙猫和她的迷你喵喵叫。可爱但坚强的幸存者",
  "Falsifying results to save money - impacting how many families?!": "为了省钱而伪造结果-影响到多少家庭？！",
  "Testify": "作证",
  "LPT: Don't die of politeness - if you find yourself choking, don't get embarrassed, GET ATTENTION! A lot of choking victims die in restaurant bathrooms because they tried to clear their airways by themselves in private. Don't let this be you - make a fuss if you need help!": "LPT：不要因为礼貌而死去--如果你发现自己窒息了，不要感到尴尬，要引起注意！许多窒息的受害者死于餐厅的卫生间，因为他们试图私下自行清理气道。别让这件事发生在你身上--如果你需要帮助，就大惊小怪吧！",
  "This has definitely been done before.": "这肯定是以前做过的。",
  "It's not painted. It took me 8 months to make this portrait from thread and nails.": "这不是油漆。我花了8个月的时间用线和钉子做了这幅肖像画。",
  "May God bless them !!": "愿上帝保佑他们！！",
  "And they’re so sloooooow": "他们是如此的懒散",
  "TIL that due to a strong dislike towards mixing of science and politics, Einstein said were he a young man again, he'd choose to be a plumber or a peddler, to which many plumbing companies responded by making him the honorary plumber. Also, there are many Einstein Plumbing companies in the US now.": "直到爱因斯坦非常不喜欢科学和政治的混合，他说如果他再次成为年轻人，他会选择做水管工或小贩，许多管道公司对此的回应是授予他荣誉水管工的称号。另外，现在美国有很多爱因斯坦管道公司。",
  "The Donut Ranch Special": "甜甜圈农场特色菜",
  "Smart streamer recognizes a girls attempt at getting rid of a stalker": "聪明的飘带识别女孩试图摆脱跟踪者",
  "I wish I had access to participate in this one...": "我希望我有机会参加这场比赛.",
  "Received PS5 yesterday. Instead of playing games like a normal person, spent most of the day mask-taping and airbrushing it... Love the result though!": "昨天收到PS5。而不是像普通人那样玩游戏，花了一整天的时间来录口罩和喷漆……不过，我喜欢这样的结果！",
  "Cursed victory 🥇": "被诅咒的胜利🥇",
  "Cancel Student Debt": "取消学生债务",
  "Need more teachers like these tbh": "需要更多像tbh这样的老师吗？",
  "It's my 3rd decade of being alive day.": "这是我活着的第三十年了。",
  "How nails are orientated correctly prior to boxing": "如何在装盒前正确定位钉子",
  "UN panel votes 163-5 in support of Palestinian statehood, end of occupation": "联合国小组以163票对5票支持巴勒斯坦建国，结束占领",
  "To celebrate the rice harvest, artists in Northern Japan create giant animal sculptures from leftover rice straw.": "为了庆祝稻谷丰收，日本北部的艺术家们用剩下的稻草制作了巨大的动物雕塑。",
  "I never understood why st 6.30 am in movies there is a 3.00 pm sun": "我一直不明白为什么电影里早上6点半会有下午3点的太阳。",
  "More GOP Senators Have COVID Than Have Acknowledged That Joe Biden Won": "更多的共和党参议员拥有COVID，而不是承认乔·拜登获胜",
  "Baby snek": "婴儿偷偷摸摸",
  "Donald Trump Jr. tests positive for COVID-19": "小唐纳德·特朗普(Donald Trump Jr.)冠状病毒测试呈阳性",
  "Found in the window of my very small, very red, upstate NY town hardware store.": "在我位于纽约州北部的一家很小很红的五金店的橱窗里发现的。",
  "At White House, President George H.W. Bush welcomes President-elect Bill Clinton, who defeated him.": "在白宫，乔治·H·W·布什(George H.W.Bush)总统欢迎击败他的当选总统比尔·克林顿(Bill Clinton)。",
  "In our darkest hours he shall come again": "在我们最黑暗的时刻，他会再来",
  "Perfect 10 Landing": "完美10落地",
  "How are the prophets supposed to not be afraid?": "先知们怎么就不应该害怕呢？",
  "My take on the console wars..": "我对游戏机之战的看法..",
  "🔥 Two endangered golden monkeys hugging each other": "🔥两只濒临灭绝的金丝猴拥抱在一起",
  "He's so proud of himself in the end": "他最终是如此地为自己感到骄傲",
  "Suck at Madden": "吸吮马登",
  "That counts as an illegal, right?": "这算违法的，对吧？",
  "Sled dogs have been in use in Alaska for about 9,000 years. Here's 13-strong team of them mushing in Alaska.": "雪橇狗在阿拉斯加已经使用了大约9000年。这是他们在阿拉斯加的13人团队。",
  "They always do this": "他们总是这样做",
  "This camera man is on another level": "这位摄影师在另一层楼",
  "Red Pill": "红丸",
  "This has got to be the WILDEST and CRAZIEST conspiracy theory up to date": "这一定是迄今为止最疯狂最疯狂的阴谋论",
  "Kitten to Chonk": "小猫拼命咬人",
  "Twitter says it will give @POTUS account to Biden on Inauguration Day": "推特称将在就职日向拜登提供@POTUS账户",
  "Can't leave without it": "没有它我不能走",
  "White culture": "白人文化",
  "They do be vibin tho": "他们确实是在颤抖",
  "Amen": "阿门",
  "Donald Trump Jr tests positive for coronavirus": "小唐纳德·特朗普冠状病毒检测呈阳性",
  "WCGW standing close to a flag": "WCGW站在靠近一面旗帜的地方",
  "I can't live like this anymore": "我不能再这样生活了",
  "Bernie Sanders says the 'GOP has ceased to be a political party' and 'is now a cult' for staying silent on Trump's election attacks": "伯尼·桑德斯(Bernie Sanders)说，共和党已经不再是一个政党，现在是一个邪教，因为它对特朗普的选举攻击保持沉默",
  "Helen Parr Incredibles cosplay by Enji": "海伦·帕尔“超人特工队”角色扮演",
  "This is how my friend’s dog sits when he wants something.": "我朋友的狗想要东西的时候就是这样坐的。",
  "When US Healthcare is Fucked": "当美国医疗保健完蛋的时候",
  "Residents of London": "伦敦的居民",
  "Parry this you fuking casual": "原谅这件事，你他妈的不经意",
  "This baby Fox": "这只小狐狸",
  "dad never was a fan of my studies I know why": "爸爸从来不喜欢我的研究，我知道为什么",
  "One that would get turned off after a while": "它会在一段时间后被关闭",
  "They’re injecting baby’s into their necks!": "他们要把婴儿注射到他们的脖子里！",
  "Whale Protects Diver From Shark": "鲸鱼保护潜水员免受鲨鱼的伤害",
  "I tried to make Cthulhu pie but I got his derpy cousin": "我试着做Cthulhu派，但我得到了他的皮毛表弟",
  "She's so happy": "她太高兴了",
  "The governor of Kansas issued an executive order requiring wearing masks in public spaces, effective July 3, 2020, subject to county authority to opt out. After July 3, COVID-19 incidence decreased in 24 counties with mask mandates but continued to increase in 81 counties without mask mandates.": "堪萨斯州州长发布了一项行政命令，要求在公共场所戴口罩，自2020年7月3日起生效，取决于县当局是否可以选择退出。7月3日之后，有MASK命令的24个县的冠状病毒发病率下降，但没有MASK命令的81个县的冠状病毒发病率继续上升。",
  "nice couple nice masks": "漂亮的一对漂亮的面具",
  "He forgot their son ROFL": "他忘了他们的儿子罗福",
  "This user has been on reddit from the past 6 years and has never used the letter 'F' ever. Be it any post or comment.": "该用户在过去6年中一直使用reddit，从未使用过字母“F”。无论是任何帖子或评论。",
  "Testing half the population weekly with inexpensive, rapid COVID-19 tests would drive the virus toward elimination within weeks, even if the tests are less sensitive than gold-standard. This could lead to “personalized stay-at-home orders” without shutting down restaurants, bars, retail and schools.": "每周对一半的人口进行廉价、快速的冠状病毒检测将在几周内将病毒消灭，即使检测的敏感性低于黄金标准。这可能会在不关闭餐厅、酒吧、零售店和学校的情况下，带来“个性化的居家订单”。",
  "Pro-lifer": "终身监禁",
  "Monk in Italy taking a break to pet a kitty.": "意大利的一位和尚正在休息，去抚摸一只小猫。",
  "My mum finds the best things on Facebook": "我妈妈在脸书上找到最好的东西",
  "Imagine seeing this before driving to work in the morning.": "想象一下，在早上开车去上班之前看到了这一幕。",
  "This is true I can verify": "这是真的，我可以证实",
  "ABSOLUTE MADLAD REFUSES TO USE THE LETTER F!": "绝对MADLAD拒绝使用字母F！",
  "The Beatle, lord of all music": "披头士，一切音乐之王",
  "So Dragon's Dogma 2 is coming. The original had great combat but the character creator was super bad.": "所以“龙之神2”就要来了。原著的战斗很精彩，但角色创造者超级差劲。",
  "Indeed": "确实如此",
  "But it's a bop tho": "但这是波普托",
  "The guy in front of me didn’t stand a chance": "我前面的那个人根本没有机会",
  "nice qualifications you got here": "你在这里获得了不错的资历",
  "Thomas the scream engine": "尖叫引擎托马斯",
  "Trump Supporters in Georgia Threaten to Destroy GOP, Boycott Runoff Elections": "特朗普在佐治亚州的支持者威胁要摧毁共和党，抵制决选",
  "My daughter finished chemotherapy today!": "我女儿今天化疗完了！",
  "This very accurate Donald trump copy": "这份非常准确的唐纳德·特朗普复印件",
  "Big Bernie Fan": "大块头范伯尼(Big Bernie Fan)",
  "A loggerhead turtle got into a boating accident, resulting in the loss of a majority of its lower beak. Scientists gave it a new 3D printed titanium beak. It looks so badass. He is now a cyborg turtle.": "一只斑海龟在划船时出了事故，导致它的下喙失去了大部分。科学家们给了它一个新的3D打印钛喙。它看起来太难看了。他现在是一只机械乌龟。",
  "Someone prolly did this before right ?": "以前很可能有人这么做过，对吧？",
  "[OC] u/IHateTheLetterF is a mad lad": "[OC]U/IHateTheLetterF是个疯小子",
  "What we mean by \"tax the rich\"": "我们所说的“对富人征税”是什么意思？",
  "Stray momma kitty brings her babies to the nice lady who had been feeding her. All kitties were taken in and adopted!": "流浪的猫咪妈妈把她的孩子带给一直在喂她的善良的女士。所有的小猫都被收养了！",
  "Hedgedog": "刺猬",
  "DAYUM NO, STOP RIGHT THERE TIMMY": "大日不，蒂米，停在那里",
  "Gotta charge it up.": "要充电了。",
  "The bravest!": "最勇敢的！",
  "One of my first polymer clay sculptures (left from 2015) compared to my most recent from this month (right).": "这是我最早的聚合物粘土雕塑之一(左自2015年)，与我最近一次从本月开始的聚合物粘土雕塑(右)相比。",
  "“I’d like to talk to the manager of your soul”": "“我想和你灵魂的管理者谈谈”",
  "My collection of Lego classic spacemen in every official color": "我收藏的乐高经典太空人，每种官方颜色都有",
  "Students in Japan submit petition to raise age of consent from 13 to 16.": "日本学生提交请愿书，要求将同意年龄从13岁提高到16岁。",
  "This shot from the movie Wings (1927) is too good for it's time": "这张拍摄自电影“翅膀”(1927年)的镜头实在太棒了。",
  "Corporate Attire": "公司着装",
  "and she’s got a great arm too : )": "她的胳膊也很棒：)",
  "I am a good guy": "我是个好人",
  "Why did I waste my time making this? (OC)": "为什么我要浪费时间做这个？(OC)",
  "When it’s expensive to be poor..": "当贫穷的代价很高的时候..",
  "Peanut Butter M&M's": "花生酱M&M‘s",
  "Brent is the guy you went to high school with who has a medium good car and thinks he has to be Republican now": "布伦特是和你一起上高中的那个人，他有一辆中等质量的好车，并且认为他现在必须是共和党人。",
  "At least I get to keep the crust": "至少我可以留着面包皮",
  "Manager better watch out": "经理最好当心点",
  "When the boss tells you it's u r g e n t": "当老板告诉你是你的时候",
  "Gamers will find ways to pass time in the pre-game lobby": "游戏玩家将在赛前大堂想方设法打发时间。",
  "How an incident in one person's life can kickstart a worldwide movement": "一个人生命中的一件事如何引发一场世界性的运动",
  "I am officially cancer free": "我正式没有癌症了",
  "Modern problems require modern solutions": "现代问题需要现代化的解决方案",
  "Sheep shows gratitude to the dog after saving them from a wolf attack.": "羊把狗从狼的袭击中救了出来，表达了对它们的感激之情。",
  "It’s close enough": "已经够近了",
  "Humans helping other humans protect Rhinos.": "人类帮助其他人类保护犀牛。",
  "Bought my daughter a gaming chair.......": "给我女儿买了一把游戏椅.",
  "Stephen Fry on God": "斯蒂芬·弗莱论上帝",
  "Slavery never ended. It just adapted and evolved": "奴隶制从未结束。它只是适应和进化了",
  "A Reddit stranger drove two hours and used his drone to recover Meadow, who was lost in the woods for 10 days.": "Reddit的一个陌生人开了两个小时的车，用他的无人机找到了在树林里迷路了10天的梅多。",
  "‘Abandoning our people’: AOC attacks Mitch McConnell for granting Senate recess without passing coronavirus relief bill": "“毁灭我们的人民”：AOC攻击米奇·麦康奈尔(Mitch McConnell)在没有通过冠状病毒救济法案的情况下批准参议院休会",
  "Abortion is murder but actual murder is fine": "堕胎是谋杀，但实际谋杀是可以的",
  "Teacher : Didn't see that coming": "老师：没想到会这样",
  "Security guard quitt job after Covididot compare herself to Sophie Scholl on an Anti-mask rally": "Covididot在一次反面具集会上将自己与索菲·肖尔进行比较后，保安辞去了工作",
  "They totally know": "他们完全知道",
  "Exactly.": "一点儿没错。",
  "very accurate": "非常准确",
  "I can see you": "我看见你了",
  "A young Bill Clinton meets President John F Kennedy in 1963": "1963年，年轻的比尔·克林顿会见约翰·F·肯尼迪总统",
  "The sheer amount of Sour Patch Kids in the back of this pickup": "这辆皮卡后面有大量的酸补丁",
  "TIL about the symbiotic relationship of wolves and ravens. Ravens will lead wolves to prey so that they can take a portion of the leftovers, play games of tail chasing with each other, and develop individual friendships.": "直到关于狼和乌鸦的共生关系。乌鸦会带领狼捕食，这样它们就可以拿走一部分剩菜，互相玩追尾游戏，并发展个人友谊。",
  "LPT: When someone gets interrupted while telling a story, invite them to continue after the interruption is over with an, “as you were saying about (x)” or something similar. It can be uncomfortable for the person to start back up and this makes them feel like you valued their words.": "LPT：当有人在讲故事时被打断，请他们在打断结束后继续，用“就像你刚才说的(X)”或类似的话。重新开始可能会让人感到不舒服，这会让他们觉得你很重视他们的话。",
  "Dreamed of having a PSP as a kid, made it true at 25. Best $30 I ever spent.": "小时候梦想拥有一个PSP，在25岁时实现了这一梦想。我花过的最好的30美元。",
  "14y old builds Manhattan using freestyle Lego": "曼哈顿14岁的老建筑使用自由式乐高积木",
  "The Black-And-White Costume": "黑白服装",
  "Fruity FLAVOR": "果味浓郁",
  "Hoping my newborn turns out like this lol": "希望我的新生儿变成这样哈哈",
  "I can’t be the only one": "我不可能是唯一一个",
  "$1200. To last 9 months. I think about that everyday.": "1200美元。持续9个月。我每天都在想这件事。",
  "sorry homie": "抱歉，伙计",
  "This cute stubborn shepard": "这只可爱而固执的牧羊犬",
  "Maybe she's just not getting any": "也许她就是没拿到",
  "Florida, two days ago.": "佛罗里达，两天前。",
  "Didn’t think about that": "我没想过这一点",
  "That’s the most involved flip book imagery I’ve ever seen.": "这是我见过的最复杂的活页画像。",
  "The way this Excavator hopping over a pipe": "这台挖掘机跳过管道的方式",
  "Woman thought she was going to hear a segment of Obama's new book": "一位女士以为她会听到奥巴马新书的一段话",
  "Kim Jong-un's nephew Kim Han-sol has reportedly been taken into protective custody by the CIA": "据报道，金正恩的侄子金汉梭已被中央情报局保护性拘留",
  "Michael J. Fox says Donald Trump has played on 'every worst instinct in mankind': 'Biff is president!'": "迈克尔·J·福克斯(Michael J.Fox)说，唐纳德·特朗普(Donald Trump)利用了“人类所有最糟糕的本能”：“比夫是总统！”",
  "He started questioning life": "他开始质疑生活",
  "Mom told her daughter to grab her mask so they can go to the store. This was the mask she grabbed.": "妈妈告诉她女儿带上她的面具，这样他们就可以去商店了。这是她抢来的面具。",
  "I mean, he could take on 20 people": "我是说，他可以带上20个人",
  "34 also applies": "34也适用",
  "That'll do Donkey , that'll do": "这样就可以了，驴子，这样就可以了",
  "‘Bye, Betsy’: Educators Celebrate the End of the DeVos Era": "“再见，贝齐”：教育工作者庆祝德沃斯时代的结束",
  "My daughter suffers from debilitating anxiety, adhd, and depression. Her only friend was able to come to her Minecraft themed birthday, and this was the happiest she said she’s ever been.": "我女儿患有令人衰弱的焦虑症、多动症和抑郁症。她唯一的朋友能够来参加她以“我的世界”为主题的生日，这是她说过的最开心的一次。",
  "We adopted Nova 12 weeks ago today and I wanted to share with you all how much he has changed since he arrived!": "12周前的今天，我们收养了诺瓦，我想和大家分享一下，自从他来了以后，他发生了多么大的变化！",
  "Little fighter": "小拳击手",
  "Big brain time": "大脑时间",
  "This female Twitch streamer plays CSGO with one hand.": "这个女Twitch彩带用一只手玩CSGO。",
  "I always giggle on this meme": "我总是对着这个表情包咯咯地笑。",
  "NPCs be like": "NPC类似于",
  "Go do whatever you want!": "去做你想做的事吧！",
  "what the f-": "他妈的怎么了-",
  "This is what jealousy looks like": "这就是嫉妒的样子",
  "Solomon Islands set to ban Facebook in the name of 'national unity'": "所罗门群岛将以“民族团结”的名义禁止Facebook",
  "It is what it is": "事情就是这样",
  "Took its time": "慢慢来",
  "Don't run": "不要跑",
  "COOL TEACHERS = ANGELS": "酷老师=天使",
  "Don't whack me mom I'm a wizard": "别打我，妈妈，我是个巫师",
  "This is sadly true..": "可悲的是，这是真的。",
  "*cough* *cough* Shards of the Past?": "*咳嗽**咳嗽*过去的碎片？",
  "Not now lady..": "现在不是时候，女士。",
  "No,no I've got a point": "不，不，我说的有道理",
  "Kicked the racism right out of their big fat heads": "把种族主义从他们又大又胖的脑袋里踢出来",
  "Some things never change with time also": "有些事情也永远不会随着时间而改变",
  "exponential growth": "指数增长",
  "Dick move Alladdin": "Dick Move Alladdin",
  "There is no Plan(et) B.": "没有(ET)B计划。",
  "A wolf pup playing is the cutest thing I've seen all day!": "一只小狼在玩耍是我一天中见过的最可爱的东西！",
  "I done fucked up bros": "我搞砸了兄弟们",
  "That is a Majestical Beast": "那是一只威严的野兽",
  "*Chuckles* I'm in danger": "*咯咯地笑*我处于危险之中",
  "100 Republican national security experts demand GOP admit Trump loss": "100名共和党国家安全专家要求共和党承认特朗普的失败",
  "Thanks I hate these customers": "谢谢，我讨厌这些顾客",
  "Wholesome mom": "健康的母亲",
  "Chimpanzee guides lady to a hole for a sip of Mountain Dew": "黑猩猩引导女士到一个洞里喝一口山露",
  "Local kebab shop staff starter pack": "当地烤肉店员工入门包",
  "The collar my mom has for her dog": "我妈妈给她的狗戴的项圈",
  "My head after a brain tumor was removed!": "脑瘤切除后我的头！",
  "Pat Quinn, the co-founder of the ALS ice bucket challenge passed away on Sunday. Due to his efforts and the efforts of millions of others over 115 million dollars was raised to find a cure for ALS. You will be missed Pat. RIP.": "ALS冰桶挑战赛的联合创始人帕特·奎恩(Pat Quinn)于周日去世。由于他的努力和数百万其他人的努力，人们筹集了超过1.15亿美元来寻找治疗肌萎缩侧索硬化症的方法。帕特，我们会想念你的。开膛破肚。",
  "Secret crew rest space where pilots and flight attendants sleep during long international flights": "机组人员秘密睡觉空间，飞行员和空乘人员在长途国际航班期间睡觉的地方",
  "Stay strong kings.": "保持坚强的国王。",
  "GSA tells Biden that transition can formally begin": "GSA告诉拜登，过渡可以正式开始",
  "Jumping on a ship that's going over large waves": "跳上一艘翻越巨浪的船",
  "Bloatware...": "膨胀的器皿..。",
  "[OC] my experience of trying to find a job as a pilot in the last four months.": "[OC]我在过去四个月里试图找一份飞行员工作的经历。",
  "A first-person autobiography?!": "第一人称自传？！",
  "Michigan elections board certifies results from presidential election, sealing Biden’s win in state": "密歇根州选举委员会认证总统选举结果，锁定拜登在该州的胜利",
  "How ironic...": "多么讽刺啊。",
  "The way he smiled at the end made me smile too, oh god how wholesome..": "他笑到最后的样子也让我笑了，哦，上帝，多健康啊..",
  "Builder explains why the rivets on a tape measure are so important": "Builder解释为什么卷尺上的铆钉如此重要",
  "What happens when you call Black Gas Station Attendants a Derogatory Name.": "当你打电话给黑色加油站服务员时会发生什么，这是一个贬义的名字。",
  "A perfect Christmas photoshoot": "完美的圣诞摄影",
  "You've been... Copyrightstruck!": "你一直在..。版权所有！",
  "Y'all doing giant portals wrong, this is how you do it": "你们都做错了巨型门户，这就是你们怎么做的",
  "Don't know if posted before but kudos to him for exposing them..": "不知道以前有没有贴过，但他揭露了他们，对他表示赞许。",
  "Dec 10th I’ll finally have my Bachelors : )": "12月10日，我终于有了我的单身汉：)",
  "The first all-Black referee team in NFL history tonight": "今晚，NFL历史上第一支全黑人裁判队伍",
  "Megathread: The GSA Has Informed President-Elect Joe Biden that the Administration is Ready to Begin the Formal Transition Process": "Megathread：GSA已通知当选总统乔·拜登，政府准备开始正式过渡进程",
  "That experience is unfortunately not exclusive to southern grocery stores": "不幸的是，这种体验并不是南方杂货店独有的。",
  "Why is this a thig": "为什么要这样做呢？",
  "Salman Khan, the founder of Khan Academy. Taken by Annie Leibowitz in 2014": "萨尔曼·汗，可汗学院的创始人。安妮·莱博维茨(Annie Leibowitz)于2014年拍摄",
  "new leg": "新腿",
  "The nerve of the man!": "这个男人的胆量！",
  "TIL that Suzanne Somers was fired from 'Three’s Company' for asking for equal pay with her male co-star, John Ritter, who was earning five times her salary.": "直到苏珊·萨默斯(Suzanne Somers)被“三人行”(Three‘s Company)解雇，原因是她要求与男演员约翰·里特(John Ritter)同酬，后者的片酬是她的五倍。",
  "This is awesome!!": "这太棒了！！",
  "Thank you, Wooden desk": "谢谢你，木桌",
  "Ready. Set... Fuck you, I win!": "准备好的。准备好..。去你妈的，我赢了！",
  "Swimming motions upcoming": "游泳运动即将到来",
  "We live to fight another day": "我们活着是为了再战斗一天",
  "When your daughter accidentally breaks a mug... Symmetrically.": "当你女儿不小心打碎了一个杯子..。对称地。",
  "Yeah it do be like that": "是的，确实是这样的。",
  "Am man, can confirm": "我是男人，可以确认",
  "This cat took the whole \"nine lives\" thing to heart apparently.": "这只猫显然把“九条命”这件事放在心上。",
  "Awoo on a cold day": "在寒冷的日子里",
  "Rainbow Cloud": "彩虹云",
  "A Good firm Handshake should open up doors": "一次有力的握手应该会让你敞开心扉。",
  "At my work, we have bags of pure oreo cream.": "在我工作的地方，我们有一袋袋纯奥利奥奶油。",
  "Order Disappointment online.": "在网上订购令人失望的商品。",
  "Just finished my chemotherapy treatment and all that's left is steroids and radiotherapy and then I'm cancer free": "我刚结束化疗，剩下的就是类固醇和放疗了，然后我就没有癌症了",
  "A protest of 1.03 Million People in a city with a population of 7 Million. That means every 1/7 of the people in Hong Kong are protesting for keeping their rights.": "在一个拥有700万人口的城市里，有103万人参加的抗议活动。这意味着每七分之一的香港人都在抗议保住自己的权利。",
  "US election: Biden becomes first-ever presidential candidate to receive 80 million votes": "美国大选：拜登成为有史以来首位获得8,000万张选票的总统候选人",
  "16 years ago, I was living my best life mining runes and listening to Absolution on repeat.": "16年前，我过着最好的生活，挖掘符文，听重复的“赦免”。",
  "Scotland to be first country to have universal free period products": "苏格兰将成为第一个拥有普遍免税期产品的国家",
  "I'm a very bright student.": "我是一个非常聪明的学生。",
  "The Old Faithful inn in Yellowstone National Park": "黄石国家公园的老忠实客栈",
  "This is what makes Americans look like idiots!": "这就是让美国人看起来像白痴的原因！",
  "Thanks youtube, im grounded now because of your porn ads loudly screaming \"FUCK HOT GIRLS BY DOWNLOANDING THIS APP\" while i was eating dinner with family": "谢谢YouTube，我现在被禁足了，因为你的色情广告在我和家人吃饭的时候大声尖叫着“去他妈的辣妹Dwnloanding这个应用程序”",
  "San Francisco officer is charged with on-duty homicide. The DA says it's a first": "旧金山的一名警官被指控犯有值班杀人罪。地方检察官说这是第一次",
  "Rock on! :)": "摇滚起来！：)",
  "A winter frame in Finland": "芬兰的冬日镜架",
  "It's not unusual for Silverbacks to be affectionate father figures. Shabani just takes that up to 11": "对于银背来说，深情的父亲形象并不少见。沙巴尼把这一数字提高到了11",
  "No big deal": "别小题大作",
  "Did a little holiday decorating today": "今天做了点节日装饰",
  "This is Utah’s first wildlife overpass crossing avoiding danger with vehicles": "这是犹他州第一个用车辆避险的野生动物立交桥。",
  "Sweet but sad. RIP Kyle": "甜蜜但悲伤。里普·凯尔",
  "Why guys? Why?": "为什么是伙计们？为什么？",
  "Germans: Pathetic": "德国人：可悲",
  "I wonder why people don't say it like that": "我想知道为什么人们不这样说",
  "They're complaining about the wrong type of female armour": "他们抱怨穿错了类型的女性盔甲",
  "My kitten Charlie loves the laundry hamper. He’ll meow and whine until you put upside down so he can become a kitty roomba.": "我的小猫查理喜欢洗衣服的篮子。它会喵喵叫个不停，直到你把它倒过来，这样它才能变成猫咪伦巴。",
  "YouTube Suspends OANN for a Week After It Posted Fake Covid-19 Cure": "YouTube暂停OANN一周，此前该公司发布了假冠状病毒治疗",
  "Pope Francis takes aim at anti-mask protestors: ‘They are incapable of moving outside of their own little world’": "教皇方济各将矛头指向反面具抗议者：“他们无法走出自己的小世界。”",
  "I clean pools and run into lots of dogs. This older gentleman is always trying to show off to me even though his body is aging. I don’t even know his name, but he made my day.": "我清理游泳池，还碰到了很多狗。这位上了年纪的绅士即使身体老了，也总是想向我炫耀。我甚至不知道他的名字，但他让我很开心。",
  "Toy story gone wrong": "玩具总动员出了差错",
  "Manhattan, 1931.": "曼哈顿，1931年。",
  "Cherry picking when individual rights matter..": "在个人权利很重要的时候采摘樱桃..",
  "They be vibing tho": "他们正在为此而颤抖",
  "What is your \"I don't get paid enough for this shit\" moment?": "你的“我他妈的薪水不够”的时刻是什么？",
  "Totally understandable": "完全可以理解",
  "me irl": "我的IRL",
  "Just last month I tested positive for COVID-19 while battling leukemia. Today I am free of both! Stay safe, stay home, and wear a mask! Happy Thanksgiving Reddit!": "就在上个月，在与白血病作斗争时，我的冠状病毒检测呈阳性。今天我两样都没有了！注意安全，呆在家里，戴上口罩！感恩节快乐，Reddit！",
  "The Biden Bump": "拜登的颠簸",
  "Poll: 60 percent support Biden canceling up to $50K of student loan debt per person": "民调：60%支持拜登取消每人高达5万美元的助学贷款债务",
  "A racist attack on children, 1975": "1975年对儿童的种族主义攻击",
  "VIN Diesel’s full legal name, Vehicle Identification Number Diesel, was the sole determining factor in his original casting for the Fast & Furious franchise.": "范·迪塞尔的全名，车辆识别号迪塞尔，是他最初为“速度与激情”系列选角的唯一决定性因素。",
  "Trying to be cute for food!": "试着变得可爱起来吃东西！",
  "Why tho": "为什么这么想",
  "‘People are going hungry as you tweet from vacay’: AOC doubles down attacks on senate for failure to pass Covid relief bill": "“你度假时发推文，人们就会挨饿”：AOC因参议院未能通过Covid救济法案而加倍攻击参议院",
  "I'd like to call a friend": "我想给朋友打个电话",
  "Don't eat the drugs": "别吃药了",
  "aLl I wAnT fOr ChRiStMaS iS yOu!!!": "圣诞节我只想要你！",
  "Jailers Interrupt Ghislaine Maxwell's Sleep Every 15 Minutes to Check If She's Still Breathing, Lawyer Says": "律师说，狱卒每15分钟就会打断吉斯莱恩·马克斯韦尔的睡眠，检查她是否还在呼吸",
  "City of El Paso hires legal counsel to help collect Trump campaign’s outstanding debt": "埃尔帕索市聘请法律顾问帮助收回特朗普竞选团队的未偿债务",
  "Among Us But You can't even ...": "但你甚至不能..。",
  "Everyone should have a desk buddy": "每个人都应该有一个办公桌伙伴",
  "Last year, this immigrant-owned restaurant in Washington, DC fed 16,000 homeless people. They've been doing it for years. This year, because of the pandemic, they couldn't afford to pay their own bills. People donated $250,000 to keep them in business.": "去年，这家位于华盛顿特区的移民餐厅为16000名无家可归者提供了食物。他们这么做已经有很多年了。今年，由于大流行，他们付不起自己的账单。人们捐赠了25万美元来维持他们的生意。",
  "Where the hell did you come from": "你该死的是从哪里来的？",
  "LPT: Always be nice and patient with customer service people. We have a lot of tools to help you, but we will conveniently forget them if you are rude.": "LPT：对客服人员总是保持友好和耐心。我们有很多工具可以帮助你，但如果你粗鲁无礼，我们会很方便地忘记它们。",
  "Taking quotes for a new neon sign for the bar I work at and one of the companies brought their neon pallet.": "为我工作的酒吧新的霓虹灯招牌报价，其中一家公司带来了他们的霓虹灯托盘。",
  "Can relate to this on a spiritual level": "可以在精神层面上与此相关",
  "The kind of support everyone needs": "每个人都需要的那种支持",
  "Texans celebrate DOW hitting 30,000 by lining up for free food.": "德克萨斯州人排队领取免费食物，庆祝道琼斯指数突破3万点。",
  "My crotch goblin realized today that he can climb out of his crib. Someone save me.": "我的小妖精今天意识到他可以爬出他的婴儿床了。谁来救救我。",
  "Biden says the White House is cooperating fully with his transition, but that Trump still won't speak to him": "拜登表示，白宫正在全力配合他的过渡，但特朗普仍不愿与他交谈",
  "Gotem": "哥特姆",
  "It always does this....": "它总是这样……",
  "And that’s how he became the second richest person in the world.": "这就是他成为世界第二大富豪的原因。",
  "My pupper thinks I'm on paternity leave for him": "我的学生以为我在休他的陪产假",
  "Reindeer eyes turn blue in winter, which makes them see better in the dark due to the scattering of light on the retina. The summer eyes reflect 95% of the light out of the eye, whereas winter eyes only 40%.": "驯鹿的眼睛在冬天会变蓝，由于光线散射到视网膜上，这使得它们在黑暗中看得更清楚。夏天的眼睛反射95%的光线，而冬天的眼睛只反射40%的光线。",
  "me_irl": "我_IRL",
  "Who studies anyway?/s": "不管怎么说，谁在学习呢？/s",
  "Really really old but made me laugh": "真的，真的，真的很老，但是让我笑了",
  "I will let her play with my skirt, WCGW?": "我会让她玩我的裙子，WCGW？",
  "TIL in 1987 when an SR-71 Blackbird lost an engine while flying Mach 3 over the Baltic Sea, four Swedish jets prevented it from getting shot down by the Soviets. The mission was declassified 30 years later, and the four Swedish pilots that protected the Blackbird were awarded the US Air Medal": "直到1987年，一架SR-71黑鸟在波罗的海上空以3马赫的速度飞行时失去了引擎，四架瑞典喷气式飞机阻止了它被苏联击落。30年后，这项任务被解密，保护黑鸟的4名瑞典飞行员被授予美国航空奖章",
  "I was bamboozled": "我被骗了",
  "Guy gets fired for not participating in company mandated prayer. Aurora Pro Services Greensboro, NC": "这家伙因为不参加公司强制祈祷而被解雇。北卡罗来纳州格林斯伯勒，奥罗拉专业服务公司",
  "That’s how traffic starts": "交通就是这样开始的",
  "Decided to make a very slimy Minecraft Pixar intro!": "决定做一个非常粘滑的“我的世界”皮克斯简介！",
  "Laughs in ant": "在蚂蚁身上大笑",
  "Social distancing escalator at local mall.": "当地商场的社交距离自动扶梯。",
  "There's always someone out there": "总有一些人在外面",
  "One. Job. [OC]": "一。工作。[OC]",
  "Nimbus leveled up from Crinkled Tissue to Supermodel": "Nimbus从皱巴巴的组织升级为超级模特",
  "The circles are stationary": "圆圈是静止的",
  "Fun fact- Trump is a record setting President": "有趣的事实-特朗普是一位创纪录的总统",
  "This Animal Crossing shit is cringe but entertaining as hell lmfao": "这个穿越动物的狗屎令人畏缩，但却像地狱LMFAO一样有趣",
  "Trump pardons former national security adviser Michael Flynn, who pleaded guilty to lying to the FBI": "特朗普赦免前国家安全顾问迈克尔·弗林，后者承认向FBI撒谎",
  "Someday I'll get past him... someday.": "总有一天我会超过他的。总有一天会的。",
  "What's the best joke you know?": "你知道的最好笑的笑话是什么？",
  "Baby tries herbal tea for the first time": "宝宝第一次品尝花草茶",
  "I installed Bloatware...": "我安装了膨胀软件..。",
  "Happy Thanksgiving": "感恩节快乐",
  "Get out of my car": "从我的车里下来",
  "This kid makes a seemingly impossible catch during a football game": "这孩子在足球比赛中接住了一个看似不可能的球。",
  "Everyday tasks with my prosthetic fingers. (Testing out the Rose Gold color for Naked Prosthetics)": "用我的假指完成日常任务。(测试裸体假肢的玫瑰金颜色)",
  "penis": "阴茎",
  "When wood storage becomes art": "当木材储存成为艺术时",
  "Canadian passports under a black light": "黑灯下的加拿大护照",
  "Do not try this at home.": "不要在家里尝试这个。",
  "TIL, the Brussel sprouts grown today taste better because they are genetically different. In the 1990's a Dutch research identified heirloom varieties that are less bitter and bred them to be tastier and have a higher yield.": "直到现在，今天种植的甘蓝芽味道更好，因为它们的基因不同。在20世纪90年代，荷兰的一项研究确定了苦味较少的传家宝品种，并培育出味道更好、产量更高的品种。",
  "Wholesome grandma": "健康的奶奶",
  "That's it": "就这样",
  "How do you cope with being treated like you are crazy for following covid safety guidelines, when others around you aren’t doing the same?": "当你周围的人都不这么做的时候，你是如何应对的，因为你遵循令人愉悦的安全指南而被视为疯了一样？",
  "Storm took their entire roof and ceiling clean off": "暴风雨把他们的整个屋顶和天花板都夷为平地。",
  "Funny how that works": "有趣的是那是怎么运作的",
  "Definitely sus": "绝对是苏斯",
  "There's something wrong with the kids in Assassin's Creed Valhalla": "“刺客信条”里的孩子们有点不对劲",
  "After warnings to avoid travel, Denver Mayor Hancock flying to Houston for Thanksgiving": "在发出避免旅行的警告后，丹佛市长汉考克飞往休斯顿过感恩节",
  "Today Marks 5 Years Being Cancer Free": "今天标志着5年的无癌",
  "First thing that came to my mind when I say the new dripstone blocks!!": "当我说到新的滴石块时，我首先想到的是！",
  "Pygmy monkey is fascinated by insects.": "侏儒猴子对昆虫很着迷。",
  "Light speed distribution": "光速分布",
  "Who says we have to grow up?": "谁说我们要长大了？",
  "Cursed_spider gf": "被诅咒的蜘蛛gf",
  "Family moment despite COVID-19.": "不顾冠状病毒的家庭时刻。",
  "People who are psychologically flexible have better romantic and family relationships. It is about being open to experiences, experiencing thoughts and feelings without obsessively clinging to them, and continuing to take steps toward a goal, even in the face of setbacks.": "心理灵活的人有更好的浪漫和家庭关系。它是关于对经历持开放态度，体验思想和感受而不是执着于它们，并继续朝着目标迈进，即使面对挫折也是如此。",
  "Warner Bros has confirmed that Mads Mikkelsen has replaced Johnny Depp in the role of Grindelwald in Fantastic Beasts 3": "华纳兄弟公司已经证实，麦斯·米克尔森已经取代约翰尼·德普在《神奇动物3》中饰演格林德沃尔德。",
  "There's always a bigger fish.": "总会有更大的鱼。",
  "Nooo don't leave me": "不，不要离开我",
  "GIRL I APPRECIATE YOU": "女孩，我感谢你",
  "Imagine wanting to bring race into a children’s game": "想象一下，想要把种族带入孩子们的游戏中",
  "gif memes pog": "GIF模因POG",
  "Dad open stucked jar to help his daughter": "爸爸打开塞着的罐子帮助他的女儿",
  "Trump's inner circle is telling him that Giuliani and the rest of his legal team are making him look like an idiot, report says": "报道称，特朗普的核心圈子告诉他，朱利安尼和他法律团队的睡觉让他看起来像个白痴",
  "Interesting": "有意思的",
  "Didn't you drop it?": "你不是掉了吗？",
  "Mandatory trial run": "强制试运行",
  "Spent 3 days laying on the floor to make this skateboard stop-motion": "花了3天时间在地板上使这块滑板停止运动",
  "Yes next fucking lever!": "是的，下一个操纵杆！",
  "In Canada, an 8-year old moved to a new town. His parents were worried he'd be lonely on his birthday — so they asked if people could send him cards. Ryan Reynolds found out. He did the most Ryan Reynolds thing ever. This was the boy's reaction.": "在加拿大，一个8岁的孩子搬到了一个新的城镇。他的父母担心他在生日时会感到孤独，所以他们问人们是否可以给他寄贺卡。瑞安·雷诺兹发现了。他做了史上最多的瑞安·雷诺兹的事。这是男孩的反应。",
  "Green was just working out": "格林刚刚在健身",
  "Maybe one stupid question": "也许有一个愚蠢的问题",
  "Dance off.": "跳舞吧。",
  "it happens to the best of us": "这种事我们大家都是难免的",
  "My grandma and grandpa just delivered me Thanksgiving meal because they aren't having everyone over": "我奶奶和爷爷刚给我送来感恩节大餐，因为他们不会请所有人过来",
  "Kindness works two ways.": "善意有两种作用。",
  "Northen Lights in Norway": "挪威的“北国之光”",
  "People Can’t Vacuum Or Use Their Doorbell Because Amazon’s Cloud Servers Are Down": "人们不能用吸尘器或使用门铃，因为亚马逊的云服务器停机了",
  "I mean...": "我是说..。",
  "What started as an accidental text turned into an annual tradition!": "一开始只是一篇偶然的文字，后来变成了一年一度的传统！",
  "Be kind to each other :-)": "善待对方：-)",
  "40th birthday, my wife is sick, my newest console is a PS3, but I just unwrapped this and am about to start it for the first time. Happy birthday to me!": "40岁生日，我妻子生病了，我最新的游戏机是PS3，但我刚刚打开这个，准备第一次启动它。祝我生日快乐!",
  "I couldn’t see my family this year (for obvious reasons) so me and my boy made the best of it.": "今年我不能见我的家人(因为显而易见的原因)，所以我和我的儿子尽量利用这一机会。",
  "If \"nope\" was a short film.": "如果“不”是一部短片。",
  "Low key kinda scared": "低调的有点害怕",
  "In the US, states typically pay for prison while counties determine sentencing. A natural experiment whereby the cost burden of juvenile incarceration was placed on counties led to a stark drop in incarceration. This suggests that mass incarceration in the US is in part due to misaligned incentives.": "在美国，各州通常支付监禁费用，而县决定量刑。一项自然的实验，将青少年监禁的成本负担放在各县身上，导致监禁人数急剧下降。这表明，美国的大规模监禁在一定程度上是由于错位的激励措施。",
  "*ucker Carlson losing it": "*卡克·卡尔森(Ucker Carlson)失去了它",
  "yes thrash me... i am sorry don't": "是的，打我吧……对不起，不要",
  "I am adult": "我是成年人了",
  "Italian singer Adriano Celentano released a song in the 70s with nonsense lyrics meant to sound like American English, apparently to prove Italians would like any English song. It was a hit.": "意大利歌手阿德里亚诺·塞伦塔诺(Adriano Celentano)在70年代发行了一首歌，歌词胡言乱语，听起来像美国英语，显然是为了证明意大利人喜欢任何英语歌曲。它很受欢迎。",
  "It's Fucking Raw........": "这是他妈的生食.",
  "Golden pupper turns into a leaf sweeper when he's happy": "金色木偶高兴时会变成扫叶工",
  "I can't stop laughing at this. I have no words": "我对此忍不住大笑。我无话可说",
  "Servers are awesome": "服务器太棒了",
  "Wholesome Daddy": "健康的爸爸",
  "it’s hard to lay low in that thing": "在那东西里很难低调行事",
  "the ivory gap": "象牙缺口",
  "I miss them...": "我想念他们..。",
  "\"Where the f***ing stimulus at?\": TikTok video rant at Mitch McConnell watched Over 2 million times": "“该死的刺激在哪里？”：TikTok视频对米奇·麦康奈尔(Mitch McConnell)咆哮，观看次数超过200万次",
  "Bernie Sanders Says U.S. Can Cancel All Student Debt if It Can Give the Top 1% $1 Trillion in Tax Breaks": "伯尼·桑德斯说，如果美国能给前1%的人1万亿美元的税收减免，它可以取消所有学生债务",
  "__Shiny_foil_nude_2nd_edition__": "__光亮的箔片_裸体_第二版__",
  "Famous mac and cheese recipe. Don’t tell anyone but the secret ingredient is love!": "著名的通心粉和奶酪食谱。不要告诉任何人，但秘密成分是爱！",
  "What's your, \"Tis but a scratch!\" moment?": "你说什么，“这只是个擦伤！”片刻？",
  "I was not expecting this to happen": "我没想到会发生这种事",
  "The birds of the striped cuckoo are very similar to pine cones. This is how they protect themselves from predators.": "条纹杜鹃的鸟与松果非常相似。这就是它们如何保护自己不受捕食者的伤害。",
  "The European Union has fined two pharmaceutical companies for colluding to keep a cheap alternative to a sleep disorder medicine off the market for their profit and at the expense of patients.": "欧盟对两家制药公司处以罚款，原因是它们串通将一种廉价的睡眠障碍药物替代品挡在市场上，以谋取利润，并损害患者的利益。",
  "Venezuela judge convicts 6 American oil execs, orders prison": "委内瑞拉法官判6名美国石油高管有罪，下令入狱",
  "Some men just want to watch the world burn.": "有些男人只想看着世界燃烧。",
  "In the end we can cry or think of positives and live on": "最后，我们可以哭泣或想到积极的一面，然后继续活下去。",
  "happy thanksgiving!": "感恩节快乐!",
  "Cursed dlc": "受诅咒的DLC",
  "Thank you fellow Redditor": "感谢Rededitor的同事",
  "Best wildlife photo of the year 2019": "2019年年度最佳野生动物照片",
  "Cursed care": "受诅咒的关爱",
  "Nurses in South Korea protecting newborn babies during earthquake without hesitation": "韩国护士在地震期间毫不犹豫地保护新生儿",
  "WCGW - drunk mens with elevator": "WCGW-醉酒男子带电梯",
  "No Man’s Sky never fails to amaze me": "“没有人的天空”总是让我惊叹不已。",
  "Trump says he will leave the White House if Electoral College votes for Biden": "特朗普表示，如果选举人团投票给拜登，他将离开白宫",
  "Focaccia Bread out of the oven, per request": "根据要求，提供从烤箱中取出的Focaccia面包",
  "Dolly Parton is a national treasure": "多莉·帕顿是国宝",
  "NO such thing as bad publicity. Wally’s Pub here on the NH seacoast, brilliantly seeing to it.": "没有负面宣传这回事。这里是NH海滨的Wally‘s Pub，非常漂亮。",
  "Love is in all types of days": "爱存在于所有类型的日子里",
  "It's the sad truth": "这是令人悲哀的事实",
  "Huge Respect": "万分敬意",
  "I painted this redditor's pup playing in the snow (oil on canvas), I hope you enjoy!": "我画了这只红色的小狗在雪地里玩耍(画布上的油画)，希望你喜欢！",
  "This dude made a custom Zoom background for his next meeting where he brings himself a cup of tea": "这个家伙为他的下一次会议做了一个自定义的Zoom背景，他给自己倒了一杯茶",
  "Personally attacked rn": "个人攻击Rn",
  "NOOOOOOO WHAT HAVE I DONE": "不，我做了什么",
  "These Northern Lights in Norway": "挪威的这些北极光",
  "In 2009, George W. Bush invited President-elect Obama and all former presidents for lunch": "2009年，乔治·W·布什(George W.Bush)邀请当选总统奥巴马和所有前总统共进午餐",
  "The longest road in the world that a person can walk on": "世界上人可以走的最长的路",
  "What are underrated websites and what do you use them for?": "什么是被低估的网站？你用它们做什么？",
  "Bugsnax devs made the most of their Onion review": "Bugsnax开发人员充分利用了他们的洋葱评论",
  "We don’t deserve dogs. And I’m not crying, you’re crying.": "我们不配养狗。我没哭，你在哭。",
  "Instead of flowers, people bring sticks to this dog’s grave.": "人们把树枝带到这只狗的坟墓里，而不是鲜花。",
  "Chinese taxi driver amazed at tall western guy": "中国出租车司机惊叹于西方高个子",
  "Someday your day will come ! 🌲": "总有一天你会有一天的！🌲",
  "Retail": "零售业",
  "The internet is a curse": "互联网是个诅咒",
  "No need to thank me": "用不着谢我",
  "The 0.3% legends": "0.3%的传说",
  "Just good vibes....": "只是感觉不错.",
  "It works 100%": "它百分之百有效",
  "A group of bees avenge their friend who got killed by a hornet": "一群蜜蜂为他们被大黄蜂杀死的朋友报仇。",
  "What do you pledge?": "你承诺什么？",
  "This powerful quote at the end of the Holocaust Museum in Washington, DC": "这句有力的引语出现在华盛顿大屠杀博物馆的末尾",
  "Scottish Reporter Tricked Into Thinking the Koala She Is Holding Is a 'Deadly Drop Bear'": "一位苏格兰记者被骗认为她抱着的考拉是一只“致命的落水熊”。",
  "Thanksgiving Day press conference": "感恩节新闻发布会",
  "She’s pro bullshit.": "她是个专业的胡说八道的人。",
  "This bumper sticker on a Prius.": "普锐斯上的保险杠贴纸。",
  "Business acumen level 💯": "业务敏感度级别💯",
  "Prismatic Wires": "棱柱形钢丝",
  "French Police Officers In Custody After Video Emerges Of Brutal Beating Of Black Man": "法国警察在残忍殴打黑人的视频出现后被拘留",
  "An albino peacock flying over a regular one, and it looks indeed his spirit or an out of body experience": "一只患白化病的孔雀飞过一只普通的孔雀，它看起来确实像是他的灵魂，或者说是一种脱体的经历。",
  "Recount in Wisconsin county demanded by Trump increases Biden's margin": "特朗普要求威斯康星县重新计票增加拜登的支持率",
  "A vulvawhat now?": "一个外阴现在怎么了？",
  "Really got my heart pounding": "真的让我心跳加速",
  "Biden netted 132 extra votes after Milwaukee County recount": "拜登在密尔沃基县重新计票后获得132张额外选票",
  "Seems like a fair deal": "看起来是一笔公平交易",
  "I am now an extrovert": "我现在是个外向的人",
  "Imagine being this brave": "想象一下自己如此勇敢",
  "Performers recreate authentic fighting moves from medieval times.": "表演者再现了中世纪真实的格斗动作。",
  "Notice how he leaves just enough padding to have a soft bed. 😂🤣😅": "注意他是如何留下足够的垫子来拥有一张柔软的床的。😂🤣😅",
  "I’m sorry mom": "对不起，妈妈",
  "I asked the hotel if I could bring my cat. This is what we arrived to.": "我问酒店能不能带我的猫来。这就是我们要去的地方。",
  "nice catch": "接得好",
  "Evaluation": "评估",
  "*Sad boyfriend noises*": "**伤心的男友吵闹声**",
  "Yo mama fat": "Yo Mama胖子",
  "This guy erases hate graffiti with a pressure washer": "这家伙用压力洗涤器擦去仇恨涂鸦",
  "The dark knight, behind the scenes": "黑暗骑士，在幕后",
  "Don't mess with the doggo": "别惹那条狗",
  "TIL that one reason Lyndon B. Johnson did not run for re-election was because a study he commissioned had predicted he would die at 64 and thus may not make it through a 2nd term. True enough, he would die on 22 January 1973 at 64, 2 days after what would have been the end of his 2nd term.": "直到林登·B·约翰逊(Lyndon B.Johnson)没有竞选连任的一个原因是，他委托进行的一项研究预测，他将在64岁时去世，因此可能无法度过第二个任期。果不其然，他将于1973年1月22日去世，享年64岁，也就是他第二个任期结束后的两天。",
  "What is the scariest/creepiest theory you know about?": "你所知道的最可怕/最令人毛骨悚然的理论是什么？",
  "This guy has mastered the bow and arrow": "这家伙已经掌握了弓箭",
  "The worst she can say is no, they said": "他们说，她最多只能说不",
  "Triple homicide (but only in the inside ^^)": "三重凶杀案(但仅限于内部^^)",
  "Timelapse of a lady and her cat": "一位女士和她的猫的时间流逝",
  "West Point graduate Alex Idrache grew up in a slum in Haiti, despite lacking a formal education he graduated top 5% of his class. He went on to become a US Army Blackhawk pilot and was recently chosen to attend Marine Expeditionary Warfare School.": "西点军校毕业生亚历克斯·伊德拉奇在海地的一个贫民窟长大，尽管他没有接受过正规教育，但他毕业时的成绩是班级前5%。他后来成为一名美国陆军黑鹰飞行员，最近被选入海军陆战队远征作战学校。",
  "AOC: Nikki Haley confused between municipal VS federal": "AOC：尼基·黑利(Nikki Haley)在市政和联邦之间感到困惑",
  "System of a Down's \"Chop Suey\" becomes first metal music video with 1 billion YouTube views": "The System of a Down‘s“Chop Suey”成为首个YouTube点击量高达10亿次的金属音乐视频",
  "Low budget cosplay or Lonelyman on IG is a cosplay legend": "IG上的低预算cosplay或Lonelyman是cosplay的传奇",
  "Native Americans renew decades-long push to reclaim millions of acres in the Black Hills": "美洲原住民重新推动数十年来在黑山开垦数百万英亩土地的努力",
  "An elephant and it's caretaker in an elephant orphanage": "一头大象和它在大象孤儿院的看守人",
  "“This is how it feels to be a white conservative”": "“这就是身为白人保守派的感觉。”",
  "ArT oF ThE DeAl!": "这是交易的艺术！",
  "The French aren't happy about a proposed ban on filming and photographing police": "法国人对禁止拍摄和拍摄警察的提议感到不满",
  "Sleep deprivation impairs the suppression of unwanted thoughts and memories which enter conscious awareness when individuals confront reminders. Sleep-deprived people experienced significantly more intrusions and unsuccessful suppressions of unwanted thoughts.": "睡眠不足会削弱对不想要的想法和记忆的抑制，当个人面对提醒时，这些想法和记忆会进入有意识的状态。睡眠不足的人经历了更多的侵扰和不想要的想法的不成功的压制。",
  "Joe Exotic reportedly spent $10,000 in Trump hotel hoping for presidential pardon": "据报道，乔·异国情调在特朗普酒店花费了1万美元，希望获得总统赦免",
  "I was tasked with clearing out the crawlspace, but then I found my old slot car track and progress haulted. A+ would clean again.": "我的任务是清理爬行空间，但后来我发现我的旧老虎机跑道和进度都被拖走了。A+会再次清洗。",
  "My wife's conservative religious high-school wouldn't let me take her to prom ten years ago because we're both women, so I threw her one in our home for our 5th anniversary.": "十年前，我妻子所在的保守的宗教高中不让我带她去参加舞会，因为我们都是女性，所以我在我们的五周年纪念日上给她送了一个。",
  "Talk about a wake up call": "谈论叫醒服务",
  "They never even gave this man a chance to comply before gunning him down!": "他们甚至没有给这个人一个机会在枪杀他之前顺从他！",
  "No Karen, Bad Karen": "没有凯伦，坏凯伦",
  "I made a Pac-Man & Blinky picture out of a NES controller to pass time during lockdown": "我用NES控制器制作了一张吃豆人和眨眼的图片，以便在封锁期间打发时间。",
  "You get what you deserve": "你罪有应得",
  "Didn't realize one of my glove fingers broke until I was done dyeing my hair.": "直到我染完头发才意识到我的一只手套手指断了。",
  "Faye Schulman (1940s), member and main photographer of the Jewish resistance to the Holocaust. \"I want people to know that there was resistance. Jews did not go like sheep to the slaughter,\" she said. \"I have pictures. I have proof.\" She is 101 today.": "费耶·舒尔曼(20世纪40年代)，犹太人抵抗大屠杀组织的成员和主要摄影师。她说：“我想让人们知道存在抵抗。犹太人不会像绵羊一样被屠杀。”“我有照片，我有证据。”她今天101岁了。",
  "Trump was ‘muttering, I won, I won, like ‘Mad King George’ after election defeat, report says": "报道称，特朗普“喃喃自语，我赢了，我赢了，就像选举失败后的‘疯狂乔治国王’一样",
  "Not such a one dimensional instrument now is it": "现在不是这样的一维仪器了，是吗？",
  "Same Shoe same pupper": "同一双鞋同一名学生",
  "that’s a good wisdom": "这是一个很好的智慧",
  "Black Mirror": "黑镜",
  "This beautiful picture that looks like a painting.": "这幅美丽的画看起来像一幅画。",
  "I made a real banana for scale": "我做了一根真正的香蕉做秤",
  "Hell": "地狱",
  "My kind of Christmas tree.": "我喜欢的圣诞树。",
  "Cat suddenly realises that it has 4paws": "猫突然意识到它有4PAWS",
  "This ramen expires on a nonexistent day": "这个拉面在一个不存在的日子过期",
  "She’s right.": "她是对的。",
  "I mean it makes sense": "我是说这是有道理的",
  "The force is with them": "原力与他们同在",
  "TIL firefighters that responded to last year's fire at Notre Dame knew which works of art to rescue and in which order following a protocol developed for such a disaster.": "直到对去年巴黎圣母院大火做出反应的消防员才知道要营救哪些艺术品，以及按照为此类灾难制定的协议按什么顺序救援。",
  "[OC] Gift Ideas": "[OC]礼物创意",
  "I’m thankful for the internet": "我很感谢互联网",
  "Getting hit by arrows in Assassin's Creed Valhalla vs Assassin's Creed 1": "刺客信条瓦尔哈拉VS刺客信条1中箭",
  "DARK mode friendly meme": "暗模式友好表情包",
  "Draco: My father will hear about this.": "德拉科：我父亲会知道这件事的。",
  "Monke awaits": "蒙克在等着",
  "This game use to be my life": "这个游戏曾经是我的生命",
  "I can't set it back": "我不能让它倒退",
  "Lying down in your dogs bed with them": "和他们一起躺在你的狗的床上",
  "Every night, she'll meows at us until we hold her like this.": "每天晚上，她都会对我们喵喵叫，直到我们这样抱着她。",
  "I recently realised my prosthetic (right) eye can rotate, and look directly to my side, so to quote a (much) older post; \"I might not have your six, but I've got your 3 and 9\".": "我最近意识到我的(右眼)假眼可以旋转，可以直接看着我的侧面，所以引用一篇(要老得多)的帖子：“我可能没有你的6岁，但我有你的3岁和9岁。”",
  "I dolled up and did a glamour shoot with my cat.": "我打扮得漂漂亮亮地和我的猫拍了一张迷人的照片。",
  "Yes, sit down, please": "是的，请坐。",
  "Farmer warms cold possum found in fire-ravaged land (Article in comments)": "农民取暖在大火肆虐的土地上发现的冰冷的负鼠(评论中的文章)",
  "Cold blooded": "冷血",
  "It's true": "这是真的",
  "I want them to feel my self esteem": "我想让他们感受到我的自尊",
  "My dad spent 8 months making his own Lego Disney that no one outside of my family would have seen so I wanted to drop it": "我父亲花了8个月的时间制作了自己的乐高迪士尼，我家以外的人都看不到，所以我想放弃它。",
  "He went zooming into his death": "他把自己的死亡放大了。",
  "It started when an alien device did what it did": "它开始于一个外星人设备做它做的事情",
  "Mitch McConnell is Pale Man": "米奇·麦康奈尔(Mitch McConnell)是苍白的人",
  "NOT WANTED signs up in NYC": "在纽约市不想要的招牌",
  "Wisconsin recount adds 87 votes to Biden’s victory over Trump": "威斯康星州重新计票为拜登战胜特朗普增加87票",
  "Scrollsawn Prince John and Hiss from Robin Hood. All natural wood, no dyes or stains.": "从罗宾汉手中卷起约翰王子和希斯。全天然木材，无染料或污渍。",
  "The green": "果岭",
  "This story has aged well and the young man isolated for 14 days to be with her!": "这个故事已经过时了，这个年轻人被隔离了14天，和她在一起！",
  "First image from The Adam Project starring Ryan Reynolds - A man travels back in time to get help from his younger self to confront their late father.": "由瑞安·雷诺兹主演的亚当计划的第一张照片-一个男人回到过去，从年轻的自己那里得到帮助，对抗他们已故的父亲。",
  "Both Republicans running for senate in Georgia want to cut medicaid. Medicaid covers the cost of nearly HALF of all births. Cutting medicaid will have horrific financial consequences for women. The deadline to register to vote in the runoff is Dec. 7th. Here's the link. Register.": "在佐治亚州竞选参议员的两名共和党人都希望削减医疗补助。医疗补助覆盖了近一半的生育费用。削减医疗补助将给女性带来可怕的经济后果。登记参加决选投票的最后期限是12月7日。这是链接。注册。",
  "My husband and I followed our dreams and opened a Hot Wheels store. This is our new tree!": "我和丈夫追随我们的梦想，开了一家热轮商店。这是我们的新树！",
  "you can't hurt me in this way lol": "你不能这样伤害我，哈哈",
  "Poor guy :(": "可怜的家伙：(",
  "Hello, me again!": "你好，又是我！",
  "Clarinetist Doreen Ketchens performing \"When the Saints Go Marching In\" in New Orleans in 2012.": "2012年，单簧管演奏家多琳·凯琴斯(Doreen Ketchens)在新奥尔良表演“当圣徒进行时”(When The Saints Go Marking In)。",
  "It's just how the NFL do.": "这就是美国国家橄榄球联盟(NFL)的做法。",
  "Saw this on FB with someone asking for a contractor. Holy shit!": "我在FB上看到了这个，有人在找承包商。天啊!",
  "The better one": "更好的那个",
  "Not the best choice of song for a kids ride": "不是儿童骑车的最佳歌曲选择",
  "Guess I’ll die": "我想我会死的",
  "+50 holy damage": "+50点神圣伤害",
  "Hello world, 15 minutes old": "你好，世界，15分钟前",
  "This is a picture of Abu Tahsin al-Salhi, an Iraqi veteran sniper who is credited with killing over 384 ISIS members during the Iraqi Civil War, receiving the nickname “Hawk Eye.” The leader of ISIS was so afraid of him, he put a bounty of $250,000 on the sniper.": "这是阿布·塔辛·萨利希(Abu Tahsin al-Salhi)的照片，他是一名伊拉克资深狙击手，被认为在伊拉克内战期间杀害了384多名ISIS成员，获得了“鹰眼”的绰号。ISIS头目非常害怕他，他悬赏25万美元悬赏狙击手。",
  "Shredded glowsticks": "切碎的荧光棒",
  "This cop just earned huge respect": "这个警察刚刚赢得了巨大的尊重",
  "LPT: Dreading something? Avoidance makes it 100x harder because it completely disempowers you. When the only way out is through, turn and face the discomfort, take a deep breath and walk towards it. This is neuroscience-backed, see full post.": "LPT：害怕什么？回避会让你变得更加困难，因为它会让你完全丧失力量。当唯一的出路是通过时，转身面对不适，深呼吸，向它走去。这是神经科学支持的，参见全文。",
  "And your exact qualifications for stating that are?": "你陈述这一点的确切资格是什么？",
  "Yummy": "好吃的",
  "Low pressure pockets being created by blade rotation in near 100% humidity - literally making it rain.": "叶片在接近100%的湿度下旋转会产生低压气囊--字面意思是让它下雨。",
  "Wholesome tall people": "健康高大的人",
  "TIL James Earl Jones decided to go uncredited for his role of voicing Darth Vader because he considered David Prowse’s performance inside the Vader costume to be the more defining of the two performances.": "直到詹姆斯·厄尔·琼斯(James Earl Jones)决定不再为达斯·维德(Darth Vader)配音，因为他认为大卫·普鲁斯(David Prowse)穿着维德服装的表演是两场表演中更具代表性的一场。",
  "Cook food and boil water without bills , Sudan,Africa .": "做饭烧水不用账单，苏丹，非洲。",
  "All of Tom Cruise’s stunts in Mission Impossible in beautiful stop motion": "汤姆·克鲁斯的所有特技在美丽的定格中都是不可能的",
  "FCC Chairman Ajit Pai will step down on January 20": "FCC主席阿吉特·派将于1月20日卸任",
  "Congress is briefly reconvening, under pressure from Trump and Biden to pass a COVID-19 stimulus bill after months of gridlock": "在特朗普和拜登的压力下，国会在数月的僵局后短暂重新召开会议，要求通过一项冠状病毒刺激法案",
  "throat goat": "咽喉山羊",
  "Difference between Elon Musk's Not A Flamethrower and a real flamethrower.": "埃隆·马斯克的“不是喷射火焰”和“真正的喷射火焰”的区别。",
  "You are a lesser human being and deserve to suffer": "你是一个地位较低的人，应该受到折磨。",
  "I couldn't be more proud of her. After a lot of blood sweat and tears...but mostly FUN, my mother finished her first Dark Souls game.": "我为她感到无比自豪。在经历了大量的血汗和泪水之后……但最有趣的是，我母亲完成了她的第一个黑暗灵魂游戏。",
  "When you have 100% control over bike and no obstacle can stop you.": "当你100%控制了自行车，没有任何障碍可以阻止你的时候。",
  "No sleep, just edit": "没有睡眠，只需编辑",
  "Why are we still here....": "我们为什么还在这里……",
  "What's yours?": "你的是什么？"
}